[
{
    "pk": 1, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "logentry", 
        "name": "log entry", 
        "app_label": "admin"
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "permission", 
        "name": "permission", 
        "app_label": "auth"
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "group", 
        "name": "group", 
        "app_label": "auth"
    }
},
{
    "pk": 4, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "user", 
        "name": "user", 
        "app_label": "auth"
    }
},
{
    "pk": 5, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "message", 
        "name": "message", 
        "app_label": "auth"
    }
},
{
    "pk": 6, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "contenttype", 
        "name": "content type", 
        "app_label": "contenttypes"
    }
},
{
    "pk": 7, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "session", 
        "name": "session", 
        "app_label": "sessions"
    }
},
{
    "pk": 8, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "site", 
        "name": "site", 
        "app_label": "sites"
    }
},
{
    "pk": 9, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "company", 
        "name": "company", 
        "app_label": "hat"
    }
},
{
    "pk": 10, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "region", 
        "name": "region", 
        "app_label": "hat"
    }
},
{
    "pk": 11, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "strike", 
        "name": "strike", 
        "app_label": "hat"
    }
},
{
    "pk": 12, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "usersocialauth", 
        "name": "user social auth", 
        "app_label": "social_auth"
    }
},
{
    "pk": 13, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "nonce", 
        "name": "nonce", 
        "app_label": "social_auth"
    }
},
{
    "pk": 14, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "association", 
        "name": "association", 
        "app_label": "social_auth"
    }
},
{
    "pk": 15, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "migrationhistory", 
        "name": "migration history", 
        "app_label": "south"
    }
},
{
    "pk": 16, 
    "model": "contenttypes.contenttype", 
    "fields": {
        "model": "userprofile", 
        "name": "user profile", 
        "app_label": "hat"
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "sites.site", 
    "fields": {
        "domain": "hagreve.com", 
        "name": "hagreve.com"
    }
},
{
    "pk": 0, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Greve Geral", 
        "short_name": "Greve Geral"
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "CP", 
        "short_name": "CP"
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Metro de Lisboa", 
        "short_name": "Metro de Lisboa"
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Soflusa", 
        "short_name": "Soflusa"
    }
},
{
    "pk": 4, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "T\u00e1xis", 
        "short_name": "T\u00e1xis"
    }
},
{
    "pk": 5, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica", 
        "short_name": "Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"
    }
},
{
    "pk": 6, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "TAP", 
        "short_name": "TAP"
    }
},
{
    "pk": 7, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Soflusa e Transtejo", 
        "short_name": "Soflusa e Transtejo"
    }
},
{
    "pk": 9, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "STCP", 
        "short_name": "STCP"
    }
},
{
    "pk": 10, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Carris", 
        "short_name": "Carris"
    }
},
{
    "pk": 11, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Avia\u00e7\u00e3o", 
        "short_name": "Avia\u00e7\u00e3o"
    }
},
{
    "pk": 13, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Soflusa", 
        "short_name": "Soflusa"
    }
},
{
    "pk": 14, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Iberia", 
        "short_name": "Iberia"
    }
},
{
    "pk": 15, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "NAV Portugal", 
        "short_name": "NAV Portugal"
    }
},
{
    "pk": 16, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Vimeca", 
        "short_name": "Vimeca"
    }
},
{
    "pk": 18, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Transtejo", 
        "short_name": "Transtejo"
    }
},
{
    "pk": 19, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Metro do Porto", 
        "short_name": "Metro do Porto"
    }
},
{
    "pk": 20, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Transportes Sul do Tejo", 
        "short_name": "Transportes Sul do Tejo"
    }
},
{
    "pk": 21, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Fertagus", 
        "short_name": "Fertagus"
    }
},
{
    "pk": 22, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "SATA Air A\u00e7ores", 
        "short_name": "SATA Air A\u00e7ores"
    }
},
{
    "pk": 23, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "SATA Internacional", 
        "short_name": "SATA Internac."
    }
},
{
    "pk": 24, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Rodovi\u00e1ria de Lisboa", 
        "short_name": "Rodovi\u00e1ria de Lisboa"
    }
},
{
    "pk": 25, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Refer", 
        "short_name": "Refer"
    }
},
{
    "pk": 26, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Metro Transportes do Sul", 
        "short_name": "Metro Transps. do Sul"
    }
},
{
    "pk": 27, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "EasyJet", 
        "short_name": "EasyJet"
    }
},
{
    "pk": 28, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "SCOTTURB", 
        "short_name": "SCOTTURB"
    }
},
{
    "pk": 29, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Portway", 
        "short_name": "Portway"
    }
},
{
    "pk": 30, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Barraqueiro Transportes", 
        "short_name": "Barraqueiro Transportes"
    }
},
{
    "pk": 31, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Rodovi\u00e1ria do Tejo", 
        "short_name": "Rodovi\u00e1ria do Tejo"
    }
},
{
    "pk": 32, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "SMTUC", 
        "short_name": "SMTUC"
    }
},
{
    "pk": 33, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Transportes Urbanos de Braga", 
        "short_name": "Transportes Urbanos de Braga"
    }
},
{
    "pk": 34, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Groundforce", 
        "short_name": "Groundforce"
    }
},
{
    "pk": 35, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "T.C.Barreiro", 
        "short_name": "T.C.Barreiro"
    }
},
{
    "pk": 36, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Transportes Urbanos de Coimbra", 
        "short_name": "T.U.Coimbra"
    }
},
{
    "pk": 37, 
    "model": "hat.company", 
    "fields": {
        "name": "Inspectores do SEF", 
        "short_name": "Inspectores do SEF"
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "hat.region", 
    "fields": {
        "name": "Lisboa"
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "hat.region", 
    "fields": {
        "name": "Porto"
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "hat.region", 
    "fields": {
        "name": "Nacional"
    }
},
{
    "pk": 4, 
    "model": "hat.region", 
    "fields": {
        "name": "A\u00e7ores"
    }
},
{
    "pk": 5, 
    "model": "hat.region", 
    "fields": {
        "name": "Coimbra"
    }
},
{
    "pk": 629, 
    "model": "social_auth.association", 
    "fields": {
        "handle": "1.AMlYA9X8EmPcogHUAyWMG_7AmdjPREeg3C4lYBHyuO93sPrf5JLDNijXRBQTXQ", 
        "issued": 1370527818, 
        "server_url": "https://www.google.com/accounts/o8/ud", 
        "assoc_type": "HMAC-SHA1", 
        "secret": "O6S6wmmpG2g7YZilDCeqYijxiW8=\n", 
        "lifetime": 46800
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_logentry", 
        "name": "Can add log entry", 
        "content_type": [
            "admin", 
            "logentry"
        ]
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_logentry", 
        "name": "Can change log entry", 
        "content_type": [
            "admin", 
            "logentry"
        ]
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_logentry", 
        "name": "Can delete log entry", 
        "content_type": [
            "admin", 
            "logentry"
        ]
    }
},
{
    "pk": 4, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_permission", 
        "name": "Can add permission", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "permission"
        ]
    }
},
{
    "pk": 5, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_permission", 
        "name": "Can change permission", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "permission"
        ]
    }
},
{
    "pk": 6, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_permission", 
        "name": "Can delete permission", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "permission"
        ]
    }
},
{
    "pk": 7, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_group", 
        "name": "Can add group", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "group"
        ]
    }
},
{
    "pk": 8, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_group", 
        "name": "Can change group", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "group"
        ]
    }
},
{
    "pk": 9, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_group", 
        "name": "Can delete group", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "group"
        ]
    }
},
{
    "pk": 10, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_user", 
        "name": "Can add user", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "user"
        ]
    }
},
{
    "pk": 11, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_user", 
        "name": "Can change user", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "user"
        ]
    }
},
{
    "pk": 12, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_user", 
        "name": "Can delete user", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "user"
        ]
    }
},
{
    "pk": 13, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_message", 
        "name": "Can add message", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "message"
        ]
    }
},
{
    "pk": 14, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_message", 
        "name": "Can change message", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "message"
        ]
    }
},
{
    "pk": 15, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_message", 
        "name": "Can delete message", 
        "content_type": [
            "auth", 
            "message"
        ]
    }
},
{
    "pk": 16, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_contenttype", 
        "name": "Can add content type", 
        "content_type": [
            "contenttypes", 
            "contenttype"
        ]
    }
},
{
    "pk": 17, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_contenttype", 
        "name": "Can change content type", 
        "content_type": [
            "contenttypes", 
            "contenttype"
        ]
    }
},
{
    "pk": 18, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_contenttype", 
        "name": "Can delete content type", 
        "content_type": [
            "contenttypes", 
            "contenttype"
        ]
    }
},
{
    "pk": 19, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_session", 
        "name": "Can add session", 
        "content_type": [
            "sessions", 
            "session"
        ]
    }
},
{
    "pk": 20, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_session", 
        "name": "Can change session", 
        "content_type": [
            "sessions", 
            "session"
        ]
    }
},
{
    "pk": 21, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_session", 
        "name": "Can delete session", 
        "content_type": [
            "sessions", 
            "session"
        ]
    }
},
{
    "pk": 22, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_site", 
        "name": "Can add site", 
        "content_type": [
            "sites", 
            "site"
        ]
    }
},
{
    "pk": 23, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_site", 
        "name": "Can change site", 
        "content_type": [
            "sites", 
            "site"
        ]
    }
},
{
    "pk": 24, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_site", 
        "name": "Can delete site", 
        "content_type": [
            "sites", 
            "site"
        ]
    }
},
{
    "pk": 25, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_company", 
        "name": "Can add company", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "company"
        ]
    }
},
{
    "pk": 26, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_company", 
        "name": "Can change company", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "company"
        ]
    }
},
{
    "pk": 27, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_company", 
        "name": "Can delete company", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "company"
        ]
    }
},
{
    "pk": 28, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_region", 
        "name": "Can add region", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "region"
        ]
    }
},
{
    "pk": 29, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_region", 
        "name": "Can change region", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "region"
        ]
    }
},
{
    "pk": 30, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_region", 
        "name": "Can delete region", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "region"
        ]
    }
},
{
    "pk": 31, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_strike", 
        "name": "Can add strike", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "strike"
        ]
    }
},
{
    "pk": 32, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_strike", 
        "name": "Can change strike", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "strike"
        ]
    }
},
{
    "pk": 33, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_strike", 
        "name": "Can delete strike", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "strike"
        ]
    }
},
{
    "pk": 34, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_usersocialauth", 
        "name": "Can add user social auth", 
        "content_type": [
            "social_auth", 
            "usersocialauth"
        ]
    }
},
{
    "pk": 35, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_usersocialauth", 
        "name": "Can change user social auth", 
        "content_type": [
            "social_auth", 
            "usersocialauth"
        ]
    }
},
{
    "pk": 36, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_usersocialauth", 
        "name": "Can delete user social auth", 
        "content_type": [
            "social_auth", 
            "usersocialauth"
        ]
    }
},
{
    "pk": 37, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_nonce", 
        "name": "Can add nonce", 
        "content_type": [
            "social_auth", 
            "nonce"
        ]
    }
},
{
    "pk": 38, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_nonce", 
        "name": "Can change nonce", 
        "content_type": [
            "social_auth", 
            "nonce"
        ]
    }
},
{
    "pk": 39, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_nonce", 
        "name": "Can delete nonce", 
        "content_type": [
            "social_auth", 
            "nonce"
        ]
    }
},
{
    "pk": 40, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_association", 
        "name": "Can add association", 
        "content_type": [
            "social_auth", 
            "association"
        ]
    }
},
{
    "pk": 41, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_association", 
        "name": "Can change association", 
        "content_type": [
            "social_auth", 
            "association"
        ]
    }
},
{
    "pk": 42, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_association", 
        "name": "Can delete association", 
        "content_type": [
            "social_auth", 
            "association"
        ]
    }
},
{
    "pk": 43, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_migrationhistory", 
        "name": "Can add migration history", 
        "content_type": [
            "south", 
            "migrationhistory"
        ]
    }
},
{
    "pk": 44, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_migrationhistory", 
        "name": "Can change migration history", 
        "content_type": [
            "south", 
            "migrationhistory"
        ]
    }
},
{
    "pk": 45, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_migrationhistory", 
        "name": "Can delete migration history", 
        "content_type": [
            "south", 
            "migrationhistory"
        ]
    }
},
{
    "pk": 46, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "add_userprofile", 
        "name": "Can add user profile", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "userprofile"
        ]
    }
},
{
    "pk": 47, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "change_userprofile", 
        "name": "Can change user profile", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "userprofile"
        ]
    }
},
{
    "pk": 48, 
    "model": "auth.permission", 
    "fields": {
        "codename": "delete_userprofile", 
        "name": "Can delete user profile", 
        "content_type": [
            "hat", 
            "userprofile"
        ]
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "auth.user", 
    "fields": {
        "username": "admin", 
        "first_name": "", 
        "last_name": "", 
        "is_active": true, 
        "is_superuser": true, 
        "is_staff": true, 
        "last_login": "2014-12-24T13:59:09", 
        "groups": [], 
        "user_permissions": [], 
        "password": "pbkdf2_sha256$10000$85vSn48zgdSb$X7YQ0lvZj68Rbp4ZYy2pSSP5UpYtMOTCBsRvuTIp2IY=", 
        "email": "sevenjp@gmail.com", 
        "date_joined": "2011-04-03T15:23:32"
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "auth.user", 
    "fields": {
        "username": "hagreve", 
        "first_name": "", 
        "last_name": "", 
        "is_active": true, 
        "is_superuser": true, 
        "is_staff": true, 
        "last_login": "2012-01-12T18:48:13", 
        "groups": [], 
        "user_permissions": [], 
        "password": "sha1$50cf1$ab953d629819ca325e08b187d3d7b1507fc91d6e", 
        "email": "sevenjp@gmail.com", 
        "date_joined": "2011-04-03T15:24:40"
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "auth.user", 
    "fields": {
        "username": "as", 
        "first_name": "", 
        "last_name": "", 
        "is_active": true, 
        "is_superuser": true, 
        "is_staff": true, 
        "last_login": "2011-04-08T17:26:33", 
        "groups": [], 
        "user_permissions": [], 
        "password": "sha1$ccaa4$70d3145e88a01e7eba5c2da79f8dd71ec612e7b0", 
        "email": "as@as.com", 
        "date_joined": "2011-04-08T17:26:33"
    }
{
    "pk": 1, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve parcial dos trabalhadores do Metro de Lisboa. N\u00e3o est\u00e1 prevista a fixa\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2011-04-05T11:30:00", 
        "source_link": "http://www.metrolisboa.pt/Default.aspx?tabid=1064", 
        "company": 2, 
        "all_day": null, 
        "approved": null, 
        "canceled": null, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 1, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-04-05T06:30:00"
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Circula\u00e7\u00e3o fortemente perturbada especialmente de manh\u00e3. Servi\u00e7os m\u00ednimos decretados para os comboios urbanos de Lisboa e Porto.", 
        "end_date": "2011-04-08T06:00:00", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=022acf761713f210VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 1, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-04-08T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 5, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Circula\u00e7\u00e3o fortemente perturbada, com atrasos e supress\u00f5es em todos os servi\u00e7os, especialmente no per\u00edodo da manh\u00e3 no caso dos Urbanos de Lisboa e Porto, e no per\u00edodo da tarde nos restantes servi\u00e7os.\nServi\u00e7os m\u00ednimos decretados.", 
        "end_date": "2011-04-15T00:00:00", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=8ba5e102db45f210VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 1, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-04-15T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 6, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve das 2h00 \u00e0s 10h00 e das 16h50 \u00e0s 20h20", 
        "end_date": "2011-04-04T06:00:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=157", 
        "company": 3, 
        "all_day": null, 
        "approved": null, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 1, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-04-04T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 7, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve das 2h00 \u00e0s 10h00 e das 16h50 \u00e0s 20h20", 
        "end_date": "2011-04-05T06:00:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=157", 
        "company": 3, 
        "all_day": null, 
        "approved": null, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 1, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-04-05T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 8, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve das 2h00 \u00e0s 10h00 e das 16h50 \u00e0s 20h20", 
        "end_date": "2011-04-06T06:00:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=157", 
        "company": 3, 
        "all_day": null, 
        "approved": null, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 1, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-04-06T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 9, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "\u00daltimos comboios dos urbanos de Lisboa, em virtude da greve do dia 8 de Abril", 
        "end_date": "2011-04-07T23:59:59", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=47e03ae541b2f210VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-04-07T21:30:00"
    }
},
{
    "pk": 10, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve nacional dos taxistas com paralisa\u00e7\u00f5es nas capitais de distrito.", 
        "end_date": "2011-04-15T23:59:59", 
        "source_link": "http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1807442", 
        "company": 4, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-04-15T09:00:00"
    }
},
{
    "pk": 11, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "\u00daltimos comboios previstos devido \u00e0 greve de sexta-feira.", 
        "end_date": "2011-04-14T23:59:00", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=8ba5e102db45f210VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-04-14T21:00:00"
    }
},
{
    "pk": 12, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Perturba\u00e7\u00f5es ocasionais em todos os servi\u00e7os.", 
        "end_date": "2011-04-25T00:00:00", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=530a5aa3bf86f210VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-04-18T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 13, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Circula\u00e7\u00e3o fortemente perturbada com atrasos e supress\u00f5es em todos os servi\u00e7os. Servi\u00e7os m\u00ednimos apenas nos Urbanos da Linha de Aveiro e nos servi\u00e7os n\u00e3o urbanos.\r\nConsulte o link para mais informa\u00e7\u00f5es.", 
        "end_date": "2011-04-25T00:00:00", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=fca38a90a477f210VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-04-22T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 14, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve geral. Actualizaremos com os servi\u00e7os afectados quando essa informa\u00e7\u00e3o for disponibilizada.", 
        "end_date": "2011-05-06T00:00:00", 
        "source_link": "http://www.fnsfp.pt", 
        "company": 5, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-05-06T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 15, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias dos maquinistas, revisores e os operadores de bilheteira, causando atrasos ou supress\u00f5es nos comboios.", 
        "end_date": "2011-06-30T23:59:59", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-05-28T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 18, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Perturba\u00e7\u00f5es fortes em todos os servi\u00e7os.", 
        "end_date": "2011-05-30T20:30:00", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-05-30T20:30:00"
    }
},
{
    "pk": 19, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Perturba\u00e7\u00f5es fortes em todos os servi\u00e7os.", 
        "end_date": "2011-06-03T18:48:31", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-06-03T18:48:30"
    }
},
{
    "pk": 20, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Perturba\u00e7\u00f5es fortes em todos os servi\u00e7os.", 
        "end_date": "2011-06-10T09:58:49", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-06-10T09:58:49"
    }
},
{
    "pk": 21, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Atrasos e supress\u00f5es previstos para os seguintes servi\u00e7os:\r\n\r\nUrbanos de Lisboa\r\nRegionais e InterRegionais\r\nAlfa Pendular, Intercidades e Internacionais", 
        "end_date": "2011-06-13T09:59:44", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-06-13T09:59:43"
    }
},
{
    "pk": 22, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Perturba\u00e7\u00f5es fortes em todos os servi\u00e7os.", 
        "end_date": "2011-06-23T10:02:53", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-06-23T10:02:49"
    }
},
{
    "pk": 23, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Atrasos e supress\u00f5es previstos para os seguintes servi\u00e7os:\r\n\r\nUrbanos do Porto\r\nRegionais e InterRegionais\r\nAlfa Pendular, Intercidades e Internacionais", 
        "end_date": "2011-06-24T23:59:59", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-06-24T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 24, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Atrasos e Supress\u00f5es nos Urbanos de Lisboa e Porto durante o per\u00edodo da manh\u00e3 e nos Regionais e Inter-regionais durante todo o dia.", 
        "end_date": "2011-05-31T23:16:24", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-05-31T23:16:23"
    }
},
{
    "pk": 25, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve da tripula\u00e7\u00e3o de bordo na avia\u00e7\u00e3o civil.", 
        "end_date": "2011-06-20T23:59:59", 
        "source_link": "http://www.tapportugal.com/Info/pt/Media/UltimasNoticias", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-06-18T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 26, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve da tripula\u00e7\u00e3o de bordo na avia\u00e7\u00e3o civil.", 
        "end_date": "2011-06-26T23:59:59", 
        "source_link": "http://www.tapportugal.com/Info/pt/Media/UltimasNoticias", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-06-25T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 27, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve da tripula\u00e7\u00e3o de bordo da avia\u00e7\u00e3o civil.", 
        "end_date": "2011-07-01T18:06:32", 
        "source_link": "http://www.tapportugal.com/Info/pt/Media/UltimasNoticias", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-07-01T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 28, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve da tripula\u00e7\u00e3o de bordo da avia\u00e7\u00e3o civil.", 
        "end_date": "2011-07-08T00:00:00", 
        "source_link": "http://www.tapportugal.com/Info/pt/Media/UltimasNoticias", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-07-08T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 29, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve da tripula\u00e7\u00e3o de bordo da avia\u00e7\u00e3o civil.", 
        "end_date": "2011-07-15T00:00:00", 
        "source_link": "http://www.tapportugal.com/Info/pt/Media/UltimasNoticias", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-07-15T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 30, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve da tripula\u00e7\u00e3o de bordo da avia\u00e7\u00e3o civil.", 
        "end_date": "2011-07-22T00:00:00", 
        "source_link": "http://www.tapportugal.com/Info/pt/Media/UltimasNoticias", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-07-22T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 31, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve da tripula\u00e7\u00e3o de bordo da avia\u00e7\u00e3o civil.", 
        "end_date": "2011-07-29T00:00:00", 
        "source_link": "http://www.tapportugal.com/Info/pt/Media/UltimasNoticias", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-07-29T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 32, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Atrasos e supress\u00f5es nos servi\u00e7os Alfa Pendular e Intercidades", 
        "end_date": "2011-06-09T11:30:26", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-06-09T11:30:24"
    }
},
{
    "pk": 33, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Atrasos e supress\u00f5es nos servi\u00e7os Alfa Pendular e Intercidades", 
        "end_date": "2011-06-14T11:33:14", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-06-11T11:33:14"
    }
},
{
    "pk": 34, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Supress\u00e3o total ou quase total nos servi\u00e7os internacionais.\r\nAtrasos e supress\u00f5es nos servi\u00e7os Alfa Pendular e Intercidades.\r\n", 
        "end_date": "2011-06-22T11:35:24", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c33ccd4206570310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-06-22T11:35:20"
    }
},
{
    "pk": 35, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2011-11-08T10:30:00", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=25&did=35437", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-11-08T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 36, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "N\u00e3o se prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o de comboios durante todo o dia devido a greve.", 
        "end_date": "2011-11-08T08:30:00", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=1583de8722463310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-08T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 37, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve geral CP e REFER", 
        "end_date": "2011-11-08T20:30:00", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/trabalhadores-dos-transportes-em-greve-parcial-a-8-de-novembro-1517465", 
        "company": 1, 
        "all_day": false, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-08T17:30:00"
    }
},
{
    "pk": 38, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Trabalhadores em plen\u00e1rio.", 
        "end_date": "2011-11-08T17:30:00", 
        "source_link": "http://aeiou.expresso.pt/greve-nos-transportes-publicos-a-8-de-novembro=f682045", 
        "company": 7, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-11-08T14:00:00"
    }
},
{
    "pk": 39, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "CP:\r\nServi\u00e7o fortemente afectado.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos na nossa fonte.", 
        "end_date": "2011-11-24T10:00:00", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=7b3b8fb67e5b3310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-24T10:00:00"
    }
},
{
    "pk": 40, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Perturba\u00e7\u00f5es devido a Plen\u00e1rio.\r\nN\u00e3o ser\u00e3o afectadas as linhas 10, 55, 61, 64, 68, 69, 70, 94, ZR", 
        "end_date": "2011-11-08T16:30:00", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/home/destaques/dest629.htm", 
        "company": 9, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2011-11-08T10:00:00"
    }
},
{
    "pk": 41, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Servi\u00e7os m\u00ednimos de 25% nas linhas 760, 108, 706, 738, 742, 751, 758 e 781.", 
        "end_date": "2011-11-08T16:00:00", 
        "source_link": "http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=517139", 
        "company": 10, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-11-08T10:00:00"
    }
},
{
    "pk": 42, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Prev\u00eam-se perturba\u00e7\u00f5es na circula\u00e7\u00e3o de comboios, nomeadamente atrasos e supress\u00f5es. N\u00e3o ser\u00e3o disponibilizados transportes alternativos. ", 
        "end_date": "2011-11-12T20:21:10", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=1583de8722463310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-09T20:20:51"
    }
},
{
    "pk": 43, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greves. Por favor consulte a fonte para saber quais os \u00faltimos comboios previstos e quais os primeiros comboios ap\u00f3s a greve.", 
        "end_date": "2011-11-11T23:59:00", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=31a915f5c2983310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-11T13:00:00"
    }
},
{
    "pk": 44, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Atrasos e supress\u00f5es no final do dia. Consulte os \u00faltimos comboios urbanos de Lisboa no link.", 
        "end_date": "2011-11-07T23:59:00", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/StaticFiles/CP/Imagens/PDF/Passageiros/Avisos/2011/11/urbanos_lisboa_0711.pdf", 
        "company": 1, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-07T21:00:00"
    }
},
{
    "pk": 45, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Perturba\u00e7\u00f5es pontuais no per\u00edodo da manh\u00e3.", 
        "end_date": "2011-11-12T20:16:28", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=31a915f5c2983310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-12T20:16:27"
    }
},
{
    "pk": 46, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o dos pilotos.", 
        "end_date": "2011-12-12T10:00:43", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=25&did=42070", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-12-09T10:00:42"
    }
},
{
    "pk": 48, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "ANA, PORTWAY, SATA, GROUNDFORCE, TAP, Air France, British Airways, Continental Airlines, IB\u00c9RIA, KLM, LAM, LUFTHANSA, TAAG, TACV entre outras.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos: duas liga\u00e7\u00f5es aos A\u00e7ores e uma \u00e0 Madeira. Consulte a sua companhia a\u00e9rea.", 
        "end_date": "2011-11-24T13:10:18", 
        "source_link": "http://www.cgtp.pt/images/stories/imagens/2011/11/grevegeral/diario/09/preavisogrevegeral_SITAVA.pdf", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-24T13:10:15"
    }
},
{
    "pk": 49, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Atlantic Ferries, VIMECA, TST, SCOTTURB\r\nRodovi\u00e1rias do Tejo, Alentejo, Lisboa, Beira Litoral, Entre Douro e Minho, Interior, Rede Nacional de Expressos", 
        "end_date": "2011-11-24T13:19:37", 
        "source_link": "http://cgtp.pt/index2.php?option=com_content&task=view&id=2317&Itemid=114", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-24T13:19:33"
    }
},
{
    "pk": 50, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Carris:\r\nServi\u00e7os M\u00ednimos: Funcionamento em 50% do regime normal das carreiras 12, 36, 703, 708, 735, 738, 742, 751, 755, 758, 760, 767 e 790, bem como do transporte exclusivo de deficientes. Consulte a fonte para mais detalhes.", 
        "end_date": "2011-11-24T12:00:00", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2011/servicos-minimos-no-periodo-de-greve-declarada-pelas-organizacoes-sindicais-da-carris/", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-24T12:00:00"
    }
},
{
    "pk": 51, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Metro de Lisboa:\r\nParagem entre as 23:30 de dia 23 (quarta-feira), todo o dia 24 e as 01:00 de dia 25.", 
        "end_date": "2011-11-24T12:00:01", 
        "source_link": "http://www.metrolisboa.pt/Default.aspx?tabid=1128", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-11-24T12:00:01"
    }
},
{
    "pk": 53, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "STCP:\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos: funcionamento de 50% do regime normal das linhas 200 205 300 301 305 400 402 500 501  508 600 602 603 701 702 801 901 902 903 905 907 4M e 5M;\r\nN\u00e3o se prev\u00eaem perturba\u00e7\u00f5es significantes nas linhas 10 55 61 64 68 69 70 94 e ZR.", 
        "end_date": "2011-11-24T12:00:02", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/home/destaques/dest632.htm", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2011-11-24T12:00:02"
    }
},
{
    "pk": 54, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Transtejo/Soflusa:\r\nN\u00e3o garante os servi\u00e7os m\u00ednimos durante as 24 horas de greve, ficando o transporte dependente da ades\u00e3o \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o. Consulte os \u00faltimos percursos de quarta e primeiros de sexta na fonte.", 
        "end_date": "2011-11-24T12:00:04", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=179", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-11-24T12:00:04"
    }
},
{
    "pk": 55, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Metro do Porto: limitado \u00e0 Linha Amarela (D) e tro\u00e7o entre Senhora da Hora e Est\u00e1dio do Drag\u00e3o e somente entre as 7h e as 22h e com poucos comboios, com tempos de espera at\u00e9 30 minutos. A restante rede n\u00e3o dever\u00e1 estar dispon\u00edvel.", 
        "end_date": "2011-11-24T12:00:05", 
        "source_link": "http://www.metrodoporto.pt", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2011-11-24T12:00:05"
    }
},
{
    "pk": 56, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Afecta\u00e7\u00e3o de in\u00fameras empresas e servi\u00e7os por todo o territ\u00f3rio nacional, nomeadamente as seguintes empresas de transportes:", 
        "end_date": "2011-11-24T00:00:00", 
        "source_link": "", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-11-24T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 57, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Hor\u00e1rios especiais devido a PONTE.\r\nLinhas alteradas: 200  204  302  303  304  402  600  603  801  804.\r\nConsulte os hor\u00e1rios.", 
        "end_date": "2011-12-02T10:07:58", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/home/destaques/dest634.htm", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2011-12-02T10:07:58"
    }
},
{
    "pk": 58, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Hor\u00e1rios especiais devido a PONTE.\r\nLinhas alteradas: 200  204  302  303  304  402  600  603  801  804.\r\nConsulte os hor\u00e1rios.", 
        "end_date": "2011-12-09T10:08:26", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/home/destaques/dest634.htm", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2011-12-09T10:08:25"
    }
},
{
    "pk": 59, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o devido a plen\u00e1rio dos trabalhadores. Consulte a fonte para mais detalhes sobre os \u00faltimos e primeiros barcos.", 
        "end_date": "2011-12-06T18:00:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=183", 
        "company": 7, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-12-06T13:00:00"
    }
},
{
    "pk": 60, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Supress\u00e3o de alguns barcos. Consulte a fonte para saber quais.", 
        "end_date": "2011-12-09T20:22:27", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=180", 
        "company": 7, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2011-12-09T20:22:26"
    }
},
{
    "pk": 61, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Lista de servi\u00e7os m\u00ednimos na nossa fonte.", 
        "end_date": "2011-12-25T08:33:03", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=b30ccf5ca0164310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2011-12-23T08:32:52"
    }
},
{
    "pk": 62, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Lista de servi\u00e7os m\u00ednimos na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-01-01T08:38:20", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=b30ccf5ca0164310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-01-01T08:38:12"
    }
},
{
    "pk": 63, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho em dias de descanso e \u00e0s horas extraordin\u00e1rias. Alguns comboios podem ser suprimidos.", 
        "end_date": "2012-01-31T08:43:59", 
        "source_link": "http://www.rtp.pt/noticias/index.php?t=Maquinistas-da-CP-mantem-greve-a-1-de-janeiro.rtp&article=513348&layout=10&visual=3&tm=8", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-01-18T08:43:49"
    }
},
{
    "pk": 64, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o devido a plen\u00e1rio. Por favor consulte a listagem \u00faltimos e primeiros barcos na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-01-05T16:30:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=185", 
        "company": 7, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-01-05T14:00:00"
    }
},
{
    "pk": 65, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Agendada greve nos sectores dos transportes e comunica\u00e7\u00f5es. Actualizaremos quando houver mais informa\u00e7\u00f5es.", 
        "end_date": "2012-02-02T14:12:18", 
        "source_link": "http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=37849", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-02-02T14:12:17"
    }
},
{
    "pk": 66, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve parcial com dois per\u00edodos de tr\u00eas horas cada que coincidir\u00e3o com as horas de ponta, na liga\u00e7\u00e3o Lisboa-Barreiro.", 
        "end_date": "2012-01-30T17:41:27", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Lisboa&Concelho=Lisboa&Option=Interior&content_id=2223442", 
        "company": 13, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-01-30T17:41:24"
    }
},
{
    "pk": 67, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve parcial com dois per\u00edodos de tr\u00eas horas cada que coincidir\u00e3o com as horas de ponta.", 
        "end_date": "2012-02-02T17:48:48", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Lisboa&Concelho=Lisboa&Option=Interior&content_id=2223442", 
        "company": 7, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-02-02T17:48:43"
    }
},
{
    "pk": 68, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve durante 24h.\r\nServi\u00e7os M\u00ednimos: Funcionamento a 50% do regime normal das carreiras 12, 36, 703, 708, 735, 738, 742, 751, 755, 758, 760, 767 e 790;\r\nFuncionamento do servi\u00e7o de passageiros de mobilidade reduzida.\r\n", 
        "end_date": "2012-02-02T17:49:20", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2012/servicos-minimos-da-greve-declarada-para-o-dia-2-de-fevereiro/", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-02-02T17:49:16"
    }
},
{
    "pk": 69, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 24h sem servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2012-02-02T14:40:51", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2236655", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-02-02T14:40:47"
    }
},
{
    "pk": 70, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Plen\u00e1rio dos trabalhadores. Poder\u00e3o acontecer algumas perturba\u00e7\u00f5es.", 
        "end_date": "2012-01-25T14:43:25", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2236655", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-01-25T14:43:22"
    }
},
{
    "pk": 71, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 24h.\r\nConsulte os servi\u00e7os m\u00ednimos na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-02-02T00:50:13", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=7f5decdd99335310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-02-02T00:50:06"
    }
},
{
    "pk": 72, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 24h.\r\nAs linhas 10, 55, 61, 64, 68, 70, 94 e ZR manter\u00e3o o servi\u00e7o normal. As restantes poder\u00e3o ter falhas de viagens.", 
        "end_date": "2012-02-02T15:09:37", 
        "source_link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=356695724358104&set=a.327399307287746.102271.322742717753405&type=1&permPage=1", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2012-02-02T15:09:32"
    }
},
{
    "pk": 73, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-01-25T15:14:29", 
        "source_link": "http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2012/01/13/pilotos-da-iberia-convocam-tres-novos-dias-de-greve", 
        "company": 14, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-01-25T15:14:26"
    }
},
{
    "pk": 74, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-01-27T15:14:54", 
        "source_link": "http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2012/01/13/pilotos-da-iberia-convocam-tres-novos-dias-de-greve", 
        "company": 14, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-01-27T15:14:51"
    }
},
{
    "pk": 75, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-01-30T15:15:24", 
        "source_link": "http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2012/01/13/pilotos-da-iberia-convocam-tres-novos-dias-de-greve", 
        "company": 14, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-01-30T15:15:21"
    }
},
{
    "pk": 76, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 2h por turno.", 
        "end_date": "2012-02-12T22:07:33", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2287511", 
        "company": 15, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-02-10T22:07:28"
    }
},
{
    "pk": 77, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Maquinistas.\r\nConsulte os servi\u00e7os m\u00ednimos na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-02-21T09:23:43", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=cb3a5f804f875310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-02-21T09:23:42"
    }
},
{
    "pk": 78, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Devido a um Plen\u00e1rio, o Grupo Transtejo prev\u00ea a paralisa\u00e7\u00e3o das carreiras nas v\u00e1rias liga\u00e7\u00f5es fluviais. Consulte a fonte para informa\u00e7\u00f5es mais detalhadas.", 
        "end_date": "2012-02-23T18:00:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=208", 
        "company": 7, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-02-23T13:00:00"
    }
},
{
    "pk": 79, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos pilotos", 
        "end_date": "2012-02-24T09:59:34", 
        "source_link": "http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=529879&tm=6&layout=121&visual=49", 
        "company": 14, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-02-24T09:59:34"
    }
},
{
    "pk": 80, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Trabalhadores em Plen\u00e1rio. Carreiras afectadas:\r\n\r\nLiga\u00e7\u00e3o Barreiro \u2013 Terreiro do Pa\u00e7o \r\ndas 13h25 (ultimo barco) \u00e0s 16h20 (primeiro barco) \r\n\r\nLiga\u00e7\u00e3o Terreiro do Pa\u00e7o \u2013 Barreiro \r\ndas 13h25 (ultimo barco) \u00e0s 16h50 (primeiro barco) \r\n", 
        "end_date": "2012-02-27T17:00:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=209", 
        "company": 3, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-02-27T13:25:00"
    }
},
{
    "pk": 81, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Considere a existencia de greve em todas as empresas. Tentaremos ter informa\u00e7\u00f5es actualizadas sobre os servi\u00e7os m\u00ednimos decretados.", 
        "end_date": "2012-03-22T10:15:34", 
        "source_link": "http://www.cgtp.pt/index2.php?option=com_content&task=view&id=2510&pop=1&page=0&Itemid=114", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-03-22T10:15:33"
    }
},
{
    "pk": 83, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos maquinistas \u00e0s horas extraordin\u00e1rias. Algumas supress\u00f5es de comboios podem ocorrer.", 
        "end_date": "2012-03-16T23:51:07", 
        "source_link": "http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2012/03/01/maquinistas-da-cp-em-greve-esta-sexta-feira-as-horas-extra-empresa-admite-supressoes-de-comboios", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-03-02T23:51:11"
    }
},
{
    "pk": 84, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Por motivo de Plen\u00e1rio dos trabalhadores, prev\u00ea-se a paralisa\u00e7\u00e3o das carreiras, no seguinte per\u00edodo: \r\n\r\nLiga\u00e7\u00e3o Barreiro \u2013 Terreiro do Pa\u00e7o \r\ndas 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h20 (primeiro barco) \r\n\r\nLiga\u00e7\u00e3o Terreiro do Pa\u00e7o \u2013 Barreiro \r\ndas 13h25 \u00e0s 16h50", 
        "end_date": "2012-03-06T16:50:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=215", 
        "company": 3, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-03-06T13:25:00"
    }
},
{
    "pk": 85, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Consulte as informa\u00e7\u00f5es oficiais detalhadas sobre as liga\u00e7\u00f5es afectadas pela greve na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-03-28T19:25:14", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_list.aspx", 
        "company": 18, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-03-28T19:25:10"
    }
},
{
    "pk": 86, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos trabalhadores durante a sua primeira e \u00faltima hora de servi\u00e7o.\r\nPrev\u00eaem-se perturba\u00e7\u00f5es no servi\u00e7o, nomeadamente nas primeiras horas e no final do dia.", 
        "end_date": "2012-03-16T22:51:48", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2012/greve-convocada-pelas-organizacoes-sindicais-para-os-trabalhadores-da-carris/", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-03-12T22:51:48"
    }
},
{
    "pk": 87, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia sem servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2012-03-22T09:35:47", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2367559", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-03-22T09:35:43"
    }
},
{
    "pk": 88, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Servi\u00e7os m\u00ednimos:\r\nDurante o dia, a 50%: 200,205,300,301,305,400,402,500,501,508, 600,602,603,701,801,901,902,903,905,906, 907.\r\n\r\nNoite a 50%: 200,205,305,400,500,501,508,600,602,701,702,801, 901,902,903,905,906, 907.\r\n\r\nMadrugada, a 100%: 4M e 5M", 
        "end_date": "2012-03-22T09:48:20", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2367559&page=2", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2012-03-22T09:48:17"
    }
},
{
    "pk": 89, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Ainda n\u00e3o sabemos se a greve \u00e9 de 24h ou parcial, mas sabemos que n\u00e3o existir\u00e3o servi\u00e7os m\u00ednimos durante esse per\u00edodo.", 
        "end_date": "2012-03-22T09:59:05", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2367559&page=2", 
        "company": 7, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-03-22T09:59:02"
    }
},
{
    "pk": 90, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Servi\u00e7os m\u00ednimos:\r\nFuncionamento a 50% das carreiras 36, 703, 708, 712, 735, 738, 742, 751, 755, 758, 760 e 767 e servi\u00e7os exclusivos de deficientes.", 
        "end_date": "2012-03-22T10:00:04", 
        "source_link": "http://www.cgtp.pt/images/stories/imagens/2012/03/DIARIO/09/CarrisBus.pdf", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-03-22T10:00:01"
    }
},
{
    "pk": 91, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Servi\u00e7o regular na Linha Amarela-D e no tro\u00e7o Est\u00e1dio do Drag\u00e3o-Sr.\u00aa da Hora, das 7h \u00e0s 21h.\r\n\r\nN\u00e3o haver\u00e1 servi\u00e7o a norte da esta\u00e7\u00e3o Sr.\u00aa da Hora (Linhas Azul-A, Vermelha-B, Verde-C e Violeta-E) nem no tro\u00e7o Est\u00e1dio do Drag\u00e3o-F\u00e2nzeres (Linha Laranja-F).", 
        "end_date": "2012-03-22T10:02:22", 
        "source_link": "http://www.metrodoporto.pt/PageGen.aspx?WMCM_PaginaId=16779&noticiaId=24854&pastaNoticiasReqId=15503", 
        "company": 19, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2012-03-22T10:02:19"
    }
},
{
    "pk": 92, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Listagem dos servi\u00e7os m\u00ednimos na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-03-22T10:03:09", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=6c8d0ee374136310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-03-22T10:03:06"
    }
},
{
    "pk": 93, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 24h. Sem informa\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os M\u00ednimos.", 
        "end_date": "2012-03-22T10:06:54", 
        "source_link": "http://www.cgtp.pt/images/stories/imagens/2012/03/DIARIO/09/TST.pdf", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-03-22T10:06:51"
    }
},
{
    "pk": 94, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "A Fertagus espera que o servi\u00e7o decorra com toda a normalidade.", 
        "end_date": "2012-03-22T10:13:11", 
        "source_link": "http://www.fertagus.pt/", 
        "company": 21, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-03-22T10:13:09"
    }
},
{
    "pk": 95, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias.", 
        "end_date": "2012-03-31T11:08:38", 
        "source_link": "http://www.ionline.pt/portugal/greves-carnaval-vai-ter-transportes-meio-gas", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-03-20T11:08:35"
    }
},
{
    "pk": 96, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos maquinistas \u00e0s horas extraordin\u00e1rias.", 
        "end_date": "2012-04-18T21:18:07", 
        "source_link": "http://smaq.pt/func_15.php?id=143", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-03-29T21:18:01"
    }
},
{
    "pk": 97, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pr\u00e9-aviso de greve. Dever\u00e3o ser afectar os voos durante todo o per\u00edodo da manh\u00e3 \u2013 quer com cancelamentos, quer com atrasos ap\u00f3s o final do per\u00edodo de greve.", 
        "end_date": "2012-04-12T09:00:00", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/sindicatos-convocaram-cinco-dias-de-greve-para-a-nav-ao-inicio-da-manha-1539098", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-04-12T07:00:00"
    }
},
{
    "pk": 98, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pr\u00e9-aviso de greve. Dever\u00e3o ser afectar os voos durante todo o per\u00edodo da manh\u00e3 \u2013 quer com cancelamentos, quer com atrasos ap\u00f3s o final do per\u00edodo de greve.", 
        "end_date": "2012-04-13T09:00:00", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/sindicatos-convocaram-cinco-dias-de-greve-para-a-nav-ao-inicio-da-manha-1539098", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-04-13T07:00:00"
    }
},
{
    "pk": 99, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pr\u00e9-aviso de greve. Dever\u00e3o ser afectar os voos durante todo o per\u00edodo da manh\u00e3 \u2013 quer com cancelamentos, quer com atrasos ap\u00f3s o final do per\u00edodo de greve.", 
        "end_date": "2012-04-19T09:00:00", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/sindicatos-convocaram-cinco-dias-de-greve-para-a-nav-ao-inicio-da-manha-1539098", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-04-19T07:00:00"
    }
},
{
    "pk": 100, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pr\u00e9-aviso de greve. Dever\u00e3o ser afectar os voos durante todo o per\u00edodo da manh\u00e3 \u2013 quer com cancelamentos, quer com atrasos ap\u00f3s o final do per\u00edodo de greve.", 
        "end_date": "2012-04-20T09:00:00", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/sindicatos-convocaram-cinco-dias-de-greve-para-a-nav-ao-inicio-da-manha-1539098", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-04-20T07:00:00"
    }
},
{
    "pk": 101, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pr\u00e9-aviso de greve. Dever\u00e3o ser afectar os voos durante todo o per\u00edodo da manh\u00e3 \u2013 quer com cancelamentos, quer com atrasos ap\u00f3s o final do per\u00edodo de greve.", 
        "end_date": "2012-04-26T09:00:00", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/sindicatos-convocaram-cinco-dias-de-greve-para-a-nav-ao-inicio-da-manha-1539098", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-04-26T07:00:00"
    }
},
{
    "pk": 102, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 3 dias.", 
        "end_date": "2012-04-29T19:00:34", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/pilotos-da-sata-em-greve-durante-9-dias_142434.html", 
        "company": 23, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-04-27T19:00:27"
    }
},
{
    "pk": 103, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 3 dias.", 
        "end_date": "2012-05-13T19:02:02", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/pilotos-da-sata-em-greve-durante-9-dias_142434.html", 
        "company": 23, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-05-11T19:01:56"
    }
},
{
    "pk": 104, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 3 dias.", 
        "end_date": "2012-05-20T19:02:35", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/pilotos-da-sata-em-greve-durante-9-dias_142434.html", 
        "company": 23, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-05-18T19:02:28"
    }
},
{
    "pk": 105, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 4 dias.", 
        "end_date": "2012-05-13T09:52:11", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/sata-enfrenta-nova-greve-de-oito-dias-em-maio-1542418", 
        "company": 22, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-05-10T09:52:09"
    }
},
{
    "pk": 106, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 4 dias.", 
        "end_date": "2012-05-20T09:53:39", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/sata-enfrenta-nova-greve-de-oito-dias-em-maio-1542418", 
        "company": 22, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-05-17T09:53:38"
    }
},
{
    "pk": 107, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos maquinistas \u00e0s horas extraordin\u00e1rias.\r\nCom exce\u00e7\u00e3o de algumas perturba\u00e7\u00f5es nos servi\u00e7os Regional, n\u00e3o se prev\u00eaem altera\u00e7\u00f5es na circula\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-05-04T09:56:26", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=410ed902e2cb6310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-04-26T09:56:24"
    }
},
{
    "pk": 108, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Trabalhadores em greve parcial de 2h por turno.", 
        "end_date": "2012-05-13T20:29:14", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=25&did=59310", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-05-07T20:29:14"
    }
},
{
    "pk": 109, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-05-17T10:00:00", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/greves-parciais-no-metro-de-lisboa-a-17-e-22-de-maio_143544.html", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-05-17T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 110, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-05-22T10:00:00", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/greves-parciais-no-metro-de-lisboa-a-17-e-22-de-maio_143544.html", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-05-22T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 111, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos maquinistas \u00e0s horas extraordin\u00e1rias.\r\nCom exce\u00e7\u00e3o de ligeiras perturba\u00e7\u00f5es nos servi\u00e7os Regionais e Urbanos do Porto, n\u00e3o se preveem altera\u00e7\u00f5es na circula\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-05-31T00:00:00", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=ca2e7e755b817310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-05-05T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 112, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pode levar ao cancelamento ou atraso de voos.\r\nParalisa\u00e7\u00e3o vai realizar-se em 3 per\u00edodos de 2h por turno:\r\n7h \u00e0s 9h, 14h \u00e0s 16h e 21h \u00e0s 23h.\r\nAbrange trabalhadores por turnos, particularmente os Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo e T\u00e9cnicos de Comunica\u00e7\u00f5es.", 
        "end_date": "2012-05-11T00:00:00", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=1&did=60830", 
        "company": 15, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-05-11T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 113, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pode levar ao cancelamento ou atraso de voos.\r\nParalisa\u00e7\u00e3o vai realizar-se em 3 per\u00edodos de 2h por turno:\r\n7h \u00e0s 9h, 14h \u00e0s 16h e 21h \u00e0s 23h.\r\nAbrange trabalhadores por turnos, particularmente os Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo e T\u00e9cnicos de Comunica\u00e7\u00f5es.", 
        "end_date": "2012-05-18T00:00:00", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=1&did=60830", 
        "company": 15, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-05-17T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 114, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pode levar ao cancelamento ou atraso de voos.\r\nParalisa\u00e7\u00e3o vai realizar-se em 3 per\u00edodos de 2h por turno:\r\n7h \u00e0s 9h, 14h \u00e0s 16h e 21h \u00e0s 23h.\r\nAbrange trabalhadores por turnos, particularmente os Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo e T\u00e9cnicos de Comunica\u00e7\u00f5es.", 
        "end_date": "2012-05-25T00:00:00", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=1&did=60830", 
        "company": 15, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-05-24T00:00:00"
    }
},
{
    "pk": 115, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve nos Servi\u00e7os urbanos do Porto.", 
        "end_date": "2012-05-16T23:53:35", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c1e36f871dc37310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2012-05-14T23:53:35"
    }
},
{
    "pk": 116, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve nos servi\u00e7os regionais e de longo curso.", 
        "end_date": "2012-05-21T23:54:16", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/greves-na-cp-deverao-causar-maior-impacto-nos-urbanos-de-lisboa-e-porto-1545692", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-05-19T23:54:15"
    }
},
{
    "pk": 117, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve nos Servi\u00e7os Urbanos de Lisboa. \r\nPrev\u00eaem-se fortes perturba\u00e7\u00f5es e n\u00e3o foram decretados servi\u00e7os m\u00ednimos.\r\nConsulte o estados dos comboios em http://www.refer.pt/MenuPrincipal/Passageiros/PartidaseChegadas.aspx", 
        "end_date": "2012-05-25T23:55:05", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=fc06751a8af67310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-05-23T23:55:03"
    }
},
{
    "pk": 118, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Devido a plen\u00e1rio dos trabalhadores, prev\u00ea-se a paralisa\u00e7\u00e3o das seguintes carreiras:\r\n\r\nTrafaria \u2194 Bel\u00e9m\r\nMontijo \u2194 Cais do Sodr\u00e9\r\nCais do Sodr\u00e9 \u2194 Seixal\r\nCacilhas \u2194 Cais do Sodr\u00e9\r\nBarreiro \u2194 Terreiro do Pa\u00e7o\r\n\r\nMais detalhes na nossa fonte", 
        "end_date": "2012-05-30T18:00:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_list.aspx", 
        "company": 7, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-05-30T13:00:00"
    }
},
{
    "pk": 119, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio e nos feriados.\r\nN\u00e3o foram decretados servi\u00e7os m\u00ednimos.\r\nPrev\u00eaem-se algumas perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es nos servi\u00e7os Urbanos de Lisboa, Urbanos do Porto e Regional.\r\n\r\nConsulte a nossa fonte para mais informa\u00e7\u00f5es.", 
        "end_date": "2012-07-16T00:11:05", 
        "source_link": "http://smaq.pt/func_15.php?id=179", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-07-14T00:11:02"
    }
},
{
    "pk": 120, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greves nas horas de pontas.\r\n3h nas carreiras da Transtejo e 2h nas da Soflusa.\r\nInforma\u00e7\u00f5es detalhadas na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-06-14T14:39:36", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_list.aspx", 
        "company": 7, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-06-14T14:39:30"
    }
},
{
    "pk": 121, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greves nas horas de pontas.\r\n3h nas carreiras da Transtejo e 2h nas da Soflusa.\r\nInforma\u00e7\u00f5es detalhadas na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-06-18T14:40:09", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_list.aspx", 
        "company": 7, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-06-18T14:40:08"
    }
},
{
    "pk": 122, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia.", 
        "end_date": "2012-06-01T18:57:16", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Lisboa&Concelho=Lisboa&Option=Interior&content_id=2528633", 
        "company": 24, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-06-01T18:57:15"
    }
},
{
    "pk": 123, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 3 da manh\u00e3 e as 3 da manh\u00e3 do dia seguinte.", 
        "end_date": "2012-07-02T22:03:28", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/trabalhadores-da-rodoviaria-de-lisboa-marcam-nova-greve-para-2-de-julho-1550041", 
        "company": 24, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-07-02T22:03:21"
    }
},
{
    "pk": 124, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo e dos T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e dos T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-06-29T12:00:00", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/greve-nav-aviacao-agencia-financeira/1356014-1728.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-06-29T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 125, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo e dos T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e dos T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-06-29T22:00:00", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/greve-nav-aviacao-agencia-financeira/1356014-1728.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-06-29T18:00:00"
    }
},
{
    "pk": 126, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo e dos T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e dos T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-06-30T12:00:00", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/greve-nav-aviacao-agencia-financeira/1356014-1728.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-06-30T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 127, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo e dos T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e dos T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-06-30T22:00:00", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/greve-nav-aviacao-agencia-financeira/1356014-1728.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-06-30T18:00:00"
    }
},
{
    "pk": 128, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo, T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e dos T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-07-01T12:00:00", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/greve-nav-aviacao-agencia-financeira/1356014-1728.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-07-01T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 129, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo, T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e dos T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-07-01T21:00:00", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/greve-nav-aviacao-agencia-financeira/1356014-1728.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-07-01T17:00:00"
    }
},
{
    "pk": 130, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo, T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e dos T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-07-02T12:00:00", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/greve-nav-aviacao-agencia-financeira/1356014-1728.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-07-02T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 131, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo, T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e dos T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-07-02T21:00:00", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/greve-nav-aviacao-agencia-financeira/1356014-1728.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-07-02T17:00:00"
    }
},
{
    "pk": 132, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo, T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e dos T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-07-03T12:00:00", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/greve-nav-aviacao-agencia-financeira/1356014-1728.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-07-03T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 133, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo, T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e dos T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-07-03T22:00:00", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/greve-nav-aviacao-agencia-financeira/1356014-1728.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-07-03T18:00:00"
    }
},
{
    "pk": 134, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greves no Servi\u00e7o Porto/Vigo. Consulte a fonte informa\u00e7\u00f5es mais detalhadas.", 
        "end_date": "2012-06-25T09:32:27", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=aff85aed66908310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-06-24T09:32:23"
    }
},
{
    "pk": 135, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pr\u00e9 aviso de greve por parte dos motoristas.", 
        "end_date": "2012-06-24T16:37:36", 
        "source_link": "http://www.ionline.pt/portugal/motoristas-da-stcp-greve-na-vespera-no-dia-s-joao", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2012-06-23T16:37:35"
    }
},
{
    "pk": 136, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos pilotos da TAP.\r\nServi\u00e7os M\u00ednimos:\r\n- Voos de regresso para Lisboa e Porto.\r\n- Todos os voos de/para os A\u00e7ores e Madeira.\r\n- Dois voos de ida e dois de volta para Angola, Brasil e Su\u00ed\u00e7a\r\n- Um voo de ida e um de volta para Fran\u00e7a", 
        "end_date": "2012-07-08T13:19:13", 
        "source_link": "http://www.tapportugal.com/LatestInfo/pt/greve-anunciada-pelo-sindicato-dos-pilotos", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-07-05T13:19:03"
    }
},
{
    "pk": 137, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos pilotos da TAP.\r\nServi\u00e7os M\u00ednimos:\r\n- Voos de regresso para Lisboa e Porto.\r\n- Todos os voos de/para A\u00e7ores e Madeira.\r\n- 3 voos de ida e 3 de volta para Angola e Su\u00ed\u00e7a\r\n- 2 de ida e dois de volta para Brasil\r\n- 1 de ida e 1 de volta para Fran\u00e7a", 
        "end_date": "2012-08-05T13:19:49", 
        "source_link": "http://www.tapportugal.com/LatestInfo/pt/greve-anunciada-pelo-sindicato-dos-pilotos", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-08-01T13:19:46"
    }
},
{
    "pk": 138, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias.", 
        "end_date": "2012-07-31T10:43:40", 
        "source_link": "http://www.esquerda.net/artigo/trabalhadores-do-metro-de-lisboa-fazem-greve-\u00e0s-horas-extra/24126", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-07-31T10:43:39"
    }
},
{
    "pk": 139, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Prev\u00ea-se a supress\u00e3o de alguns comboios Regionais com origem/destino na cidade de Coimbra e na Linha do Vouga. Na manh\u00e3 seguinte, preveem-se perturba\u00e7\u00f5es nestes comboios at\u00e9 \u00e0 reposi\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o.", 
        "end_date": "2012-07-04T13:23:11", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=beb0556808848310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-07-04T13:23:08"
    }
},
{
    "pk": 140, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pr\u00e9-aviso de greve ao trabalho extraordin\u00e1rio, em feriados e dias de descanso.", 
        "end_date": "2012-09-30T13:21:54", 
        "source_link": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/nacional/economia/comboios-pre-aviso-para-greve-em-agosto-e-setembro", 
        "company": 25, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-08-01T13:21:53"
    }
},
{
    "pk": 141, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Prev\u00eaem-se algumas perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es nos servi\u00e7os Urbanos de Lisboa, Urbanos do Porto, Urbanos de Coimbra, Regional e InterRegional.\r\n\r\nN\u00e3o se preveem perturba\u00e7\u00f5es nos servi\u00e7os Alfa Pendular, Intercidades e Internacional.", 
        "end_date": "2012-09-30T22:53:51", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=2ae79804be3c8310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-09-01T22:53:45"
    }
},
{
    "pk": 142, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "N\u00e3o se prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o de comboios, com exce\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os m\u00ednimos de comboios intercidades e internacionais. Consulte a nossa fonte para mais informa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nEsperam-se atrasos/supress\u00f5es na v\u00e9spera ao final do dia e no dia seguinte de manh\u00e3.", 
        "end_date": "2012-08-15T22:06:55", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=2ae79804be3c8310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-08-15T22:06:05"
    }
},
{
    "pk": 143, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pr\u00e9-aviso de greve com paralisa\u00e7\u00e3o de todos os voos.\r\n\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos:\r\n-duas descolagens e aterragens nas ilhas de S.Miguel e Terceira\r\n-uma aterragem e descolagem nas restantes ilhas", 
        "end_date": "2012-08-01T22:13:40", 
        "source_link": "http://expresso.sapo.pt/acores-tripulantes-da-sata-desconvocaram-greves-marcadas-para-julho-e-agosto=f743474", 
        "company": 22, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-07-31T22:13:39"
    }
},
{
    "pk": 144, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Pr\u00e9-aviso de greve com paralisa\u00e7\u00e3o de todos os voos.\r\n\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos:\r\n-duas descolagens e aterragens nas ilhas de S.Miguel e Terceira\r\n-uma aterragem e descolagem nas restantes ilhas\r\n\r\nA Ilha do Corvo n\u00e3o ter\u00e1 voos no dia 11.", 
        "end_date": "2012-08-11T22:14:14", 
        "source_link": "http://expresso.sapo.pt/acores-tripulantes-da-sata-desconvocaram-greves-marcadas-para-julho-e-agosto=f743474", 
        "company": 22, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-08-10T22:14:08"
    }
},
{
    "pk": 145, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-07-27T11:11:30", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=1&did=71536", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2012-07-27T11:11:28"
    }
},
{
    "pk": 146, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 3:00 e as 3:00 do dia seguinte.", 
        "end_date": "2012-08-01T00:56:25", 
        "source_link": "http://news.google.com/news/url?sa=t&fd=R&usg=AFQjCNEGcET-b5pX289JtfGxDyWvX7xmjw&url=http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?section_id%3D30%26id_news%3D184697", 
        "company": 24, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-08-01T00:56:13"
    }
},
{
    "pk": 147, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Actualiza\u00e7\u00e3o: O Metro ir\u00e1 abrir apenas \u00e0s 8h com a circula\u00e7\u00e3o normal.", 
        "end_date": "2012-08-15T23:35:53", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=1&did=73664&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#.UCpNF0B4zaA.twitter", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-08-15T23:35:50"
    }
},
{
    "pk": 148, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o de 24h.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos nas linhas 703, 728, 729, 736, 742, 755 e 783, com metade da frequ\u00eancia.", 
        "end_date": "2012-08-15T23:36:30", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/greve-deixa-transportes-publicos-a-meio-gas-no-feriado-de-15-de-agosto--1558568", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-08-15T23:36:27"
    }
},
{
    "pk": 149, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias.", 
        "end_date": "2012-08-31T23:37:02", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/trabalhadores-dos-transportes-em-greve-no-feriado-de-15-de-agosto-1557117", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-08-13T23:36:58"
    }
},
{
    "pk": 150, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o de 24h.", 
        "end_date": "2012-08-15T23:37:30", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/trabalhadores-dos-transportes-em-greve-no-feriado-de-15-de-agosto-1557117", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2012-08-15T23:37:27"
    }
},
{
    "pk": 151, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias e aos feriados.", 
        "end_date": "2012-08-31T23:42:39", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/trabalhadores-dos-transportes-em-greve-no-feriado-de-15-de-agosto-1557117", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-08-04T23:43:00"
    }
},
{
    "pk": 152, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o entre as 22h e as 3h.", 
        "end_date": "2012-09-03T15:25:27", 
        "source_link": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=587099", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-09-01T15:25:26"
    }
},
{
    "pk": 153, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-08-24T09:30:00", 
        "source_link": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=587099", 
        "company": 26, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-08-24T07:30:00"
    }
},
{
    "pk": 154, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o entre as 7:30 e as 9:30.", 
        "end_date": "2012-08-31T15:28:10", 
        "source_link": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=587099", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-08-27T15:28:09"
    }
},
{
    "pk": 155, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos pilotos em Fran\u00e7a.\r\nPrev\u00ea-se que os voos dos aeroportos de Faro e Porto sejam os mais afectados.", 
        "end_date": "2012-08-19T09:30:43", 
        "source_link": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/nacional/economia/voos-da-easyjet-em-portugal-ameacados-por-greve", 
        "company": 27, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-08-19T09:30:40"
    }
},
{
    "pk": 156, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Prev\u00ea-se a supress\u00e3o total de circula\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o Regional na linha Lagos / Vila Real de Santo Ant\u00f3nio / Lagos.\r\n\r\nNa manh\u00e3 seguinte (dia 8), prev\u00ea-se ainda perturba\u00e7\u00f5es nestes comboios.", 
        "end_date": "2012-09-07T16:56:50", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=08e9f67952379310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-09-07T16:56:46"
    }
},
{
    "pk": 157, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. N\u00e3o foram decretados servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2012-09-27T10:00:00", 
        "source_link": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=591342", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-09-27T05:00:00"
    }
},
{
    "pk": 158, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Prev\u00ea-se que possa haver perturba\u00e7\u00f5es no normal funcionamento dos servi\u00e7os da Rede Amarela, Cane\u00e7as e Odivelas, da Rede Verde, Bucelas e Loures, e da Rede Azul, Sta. Iria e Sacav\u00e9m.", 
        "end_date": "2012-09-17T14:23:20", 
        "source_link": "http://www.rodoviariadelisboa.pt/noticias?codNoticia=57", 
        "company": 24, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-09-17T14:23:19"
    }
},
{
    "pk": 159, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Supress\u00f5es fortes em todos os servi\u00e7os.\r\nConsulte a fonte para servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2012-10-06T22:53:39", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=1aaa314746c2a310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-10-06T22:53:38"
    }
},
{
    "pk": 160, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 24h dos motoristas.", 
        "end_date": "2012-10-04T09:48:37", 
        "source_link": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/ultima-hora/trabalhadores-da-rodoviaria-de-lisboa-marcam-nova-greve", 
        "company": 24, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-10-04T09:48:26"
    }
},
{
    "pk": 161, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de duas horas nas horas de ponta da manh\u00e3 e tarde.", 
        "end_date": "2012-10-12T09:50:52", 
        "source_link": "http://www.abola.pt/mundos/ver.aspx?id=354681", 
        "company": 3, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-10-10T09:50:45"
    }
},
{
    "pk": 162, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio e dias de descanso.", 
        "end_date": "2012-10-31T21:11:04", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/24/50%7C51%7C52%7C53%7C54%7C55/greve-na-cp-e-cp-carga?Itemid=1", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-10-04T21:10:59"
    }
},
{
    "pk": 163, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-10-04T10:00:00", 
        "source_link": "http://www.metrolisboa.pt/2012/10/greve-parcial-4-de-outubro", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-10-04T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 164, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-10-03T21:19:46", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/informacao/comunicados/14-transportes-rodoviarios-e-urbanos/204-scotturb-greve-dia-3-de-outubro-se-nao-houver-respostas-as-reivindicacoes-dos-trabalhadores", 
        "company": 28, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-10-03T21:19:41"
    }
},
{
    "pk": 165, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h", 
        "end_date": "2012-09-28T21:44:32", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/22/50%7C51%7C52%7C53%7C54%7C55/greve-na-portway?Itemid=1", 
        "company": 29, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-09-28T21:44:29"
    }
},
{
    "pk": 166, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h", 
        "end_date": "2012-10-04T21:45:20", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/23/50%7C51%7C52%7C53%7C54%7C55/greve-na-portway?Itemid=1", 
        "company": 29, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-10-04T21:45:20"
    }
},
{
    "pk": 167, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos maquinistas nos per\u00edodos do in\u00edcio da manh\u00e3 e do final da tarde.", 
        "end_date": "2012-10-19T14:34:43", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/maquinistas-em-greve-parcial-entre-15-e-19-de-outubro_152805.html", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-10-15T14:34:34"
    }
},
{
    "pk": 168, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve geral.", 
        "end_date": "2012-11-14T09:47:49", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/cgtp-marca-greve-geral-para-14-de-novembro--1565714", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-14T09:47:46"
    }
},
{
    "pk": 169, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Feriado. Greve 24h.\r\nPode afectar comboios da noite anterior e da manh\u00e3 seguinte.", 
        "end_date": "2012-11-01T09:52:32", 
        "source_link": "http://www.ces.pt/download/1214/Decisao_51_SM.pdf", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-01T09:52:31"
    }
},
{
    "pk": 170, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Podem ocorrer algumas perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es nos servi\u00e7os Urbanos de Lisboa, Urbanos do Porto, Urbanos de Coimbra, Regional e InterRegional. \r\n\r\nN\u00e3o se prev\u00eaem perturba\u00e7\u00f5es nos servi\u00e7os Alfa Pendular, Intercidades e Internacional.", 
        "end_date": "2012-11-13T14:13:52", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c45a80c9952ba310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-13T14:13:51"
    }
},
{
    "pk": 171, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 3h00 de dia 19 de Outubro e as 3h00 de dia 20 de Outubro que poder\u00e1 causar perturba\u00e7\u00f5es na realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os programados.", 
        "end_date": "2012-10-19T09:45:15", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/?page=noticias&sub=22&codNoticia=124", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-10-19T09:45:08"
    }
},
{
    "pk": 172, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-10-30T16:00:00", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Porto&Concelho=Porto&Option=Interior&content_id=2837737", 
        "company": 9, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2012-10-30T08:00:00"
    }
},
{
    "pk": 173, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia.\r\nEmpresas afectadas: Barraqueiro Oeste, Barraqueiro Alugueres, Santo Ant\u00f3nio Barraqueiro, Boa Viagem, Esevel, Rodovi\u00e1ria da Estremadura, Frota Azul, Mafrense, Ribatejana e Rodovi\u00e1ria do Tejo. ", 
        "end_date": "2012-10-26T22:37:37", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/greve-pode-afectar-transportes-publicos-rodoviarios-nos-distritos-de-lisboa-e-santarem-a-partir-de-sexta-1568831", 
        "company": 30, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-10-26T22:37:35"
    }
},
{
    "pk": 174, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia.", 
        "end_date": "2012-10-26T22:40:53", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/42/-/greve-na-rodoviaria-do-tejo?Itemid=1", 
        "company": 31, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-10-26T22:40:49"
    }
},
{
    "pk": 175, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia.\r\nEmpresas afectadas: Barraqueiro Oeste, Barraqueiro Alugueres, Santo Ant\u00f3nio Barraqueiro, Boa Viagem, Esevel, Rodovi\u00e1ria da Estremadura, Frota Azul, Mafrense, Ribatejana e Rodovi\u00e1ria do Tejo. ", 
        "end_date": "2012-10-29T22:42:05", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/greve-pode-afectar-transportes-publicos-rodoviarios-nos-distritos-de-lisboa-e-santarem-a-partir-de-sexta-1568831", 
        "company": 30, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-10-29T22:42:02"
    }
},
{
    "pk": 176, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia.", 
        "end_date": "2012-10-29T22:42:32", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/43/-/greve-na-rodoviaria-do-tejo?Itemid=1", 
        "company": 31, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-10-29T22:42:29"
    }
},
{
    "pk": 177, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia.\r\nEmpresas afectadas: Barraqueiro Oeste, Barraqueiro Alugueres, Santo Ant\u00f3nio Barraqueiro, Boa Viagem, Esevel, Rodovi\u00e1ria da Estremadura, Frota Azul, Mafrense, Ribatejana e Rodovi\u00e1ria do Tejo. ", 
        "end_date": "2012-11-02T22:48:42", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/greve-pode-afectar-transportes-publicos-rodoviarios-nos-distritos-de-lisboa-e-santarem-a-partir-de-sexta-1568831", 
        "company": 30, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-01T22:48:40"
    }
},
{
    "pk": 178, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve at\u00e9 \u00e0s 10h da manh\u00e3.", 
        "end_date": "2012-11-02T22:49:26", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/44/-/greve-na-rodoviaria-do-tejo?Itemid=1", 
        "company": 31, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-11-01T22:49:19"
    }
},
{
    "pk": 179, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-10-31T10:13:46", 
        "source_link": "http://www.strup.pt/informacao-e-propaganda/accoes-lutas-greves/265-grteve-na-scotturb", 
        "company": 28, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-10-31T10:13:43"
    }
},
{
    "pk": 180, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Supress\u00e3o da maioria dos comboios.\r\nEsperam-se ainda atrasos e supress\u00f5es no final do dia 31 de outubro e no dia 2 de novembro no per\u00edodo da manh\u00e3, em todos os servi\u00e7os.  \r\n", 
        "end_date": "2012-11-01T10:18:30", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=b9db01576fd9a310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-01T10:18:27"
    }
},
{
    "pk": 181, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-11-14T12:00:18", 
        "source_link": "http://economia.publico.pt/Noticia/trabalhadores-do-metro-de-lisboa-apresentam-mocao-e-juntamse-a-greve-de-14-de-novembro-1568954", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-11-14T12:00:13"
    }
},
{
    "pk": 182, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greves no sector.", 
        "end_date": "2012-11-14T12:06:49", 
        "source_link": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/nacional/economia/greve-na-aviacao-e-aeroportos-a-14-de-novembro", 
        "company": 11, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-14T12:06:45"
    }
},
{
    "pk": 183, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias.", 
        "end_date": "2012-11-30T19:52:22", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/metro-mts-greve-maquinistas-horas-extraordinarias/1388854-1728.html", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-11-01T19:52:12"
    }
},
{
    "pk": 184, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 3h no final de cada turno.", 
        "end_date": "2012-11-16T19:54:10", 
        "source_link": "http://www.agenciafinanceira.iol.pt/empresas/metro-mts-greve-maquinistas-horas-extraordinarias/1388854-1728.html", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-11-12T19:54:05"
    }
},
{
    "pk": 185, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. N\u00e3o ir\u00e3o circular composi\u00e7\u00f5es durante todo o dia.", 
        "end_date": "2012-11-14T19:56:43", 
        "source_link": "http://tiny.cc/5utpnw", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-11-14T19:56:37"
    }
},
{
    "pk": 186, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Funcionamento a 10%.", 
        "end_date": "2012-11-14T19:58:40", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/home/destaques/dest718.htm", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2012-11-14T19:58:34"
    }
},
{
    "pk": 187, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-12-05T09:48:00", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/Local/trabalhadores-da-scotturb-marcam-nova-greve-para-4-e-5-de-dezembro-1569518", 
        "company": 28, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-04T09:47:58"
    }
},
{
    "pk": 188, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greves nos feriados. Empresas afectadas: Barraqueiro Oeste, Barraqueiro  Alugueres, Santo Ant\u00f3nio Barraqueiro, Boa Viagem, Esevel, Rodovi\u00e1ria da Estremadura, Frota Azul, Mafrense e Ribatejana.", 
        "end_date": "2012-12-01T09:53:09", 
        "source_link": "http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2012/11/01/trabalhadores-do-grupo-barraqueiro-em-greve-nos-feriados-a-partir-desta-quinta-feira", 
        "company": 30, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-01T09:53:05"
    }
},
{
    "pk": 189, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greves nos feriados. Empresas afectadas: Barraqueiro Oeste, Barraqueiro  Alugueres, Santo Ant\u00f3nio Barraqueiro, Boa Viagem, Esevel, Rodovi\u00e1ria da Estremadura, Frota Azul, Mafrense e Ribatejana.", 
        "end_date": "2012-12-08T09:54:33", 
        "source_link": "http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2012/11/01/trabalhadores-do-grupo-barraqueiro-em-greve-nos-feriados-a-partir-desta-quinta-feira", 
        "company": 30, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-08T09:54:31"
    }
},
{
    "pk": 190, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia. Servi\u00e7os m\u00ednimos na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-11-14T10:44:37", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=fd5ed65e370ea310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-14T10:44:33"
    }
},
{
    "pk": 191, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Prev\u00ea-se que poder\u00e1 ocorrer a paralisa\u00e7\u00e3o das carreiras na liga\u00e7\u00e3o Barreiro \u2013 Terreiro do Pa\u00e7o:\r\n\r\nBarreiro - T.Pa\u00e7o: das 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h20 (primeiro barco) \r\nT.Pa\u00e7o - Barreiro: das 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h50 (primeiro barco) \r\n", 
        "end_date": "2012-11-12T16:50:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=274", 
        "company": 3, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-11-12T13:25:00"
    }
},
{
    "pk": 192, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.\r\nCarreiras com servi\u00e7os m\u00ednimos: 703, 735, 736, 738, 742, 744, 751, 758, 759, 760 e 767.\r\nEsta carreiras estar\u00e3o a 50%, com hor\u00e1rio de ver\u00e3o, saindo autocarro sim, autocarro n\u00e3o, autocarro sim, ao longo do dia.", 
        "end_date": "2012-11-14T19:46:14", 
        "source_link": "http://tiny.cc/wmuinw", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-11-14T19:46:11"
    }
},
{
    "pk": 193, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Servi\u00e7os m\u00ednimos:\r\nOpera\u00e7\u00e3o das 7H \u00e0s 21H na Linha Amarela (D) entre o Hospital de S. Jo\u00e3o e Santo Ov\u00eddio, e entre a Esta\u00e7\u00e3o da Senhora da Hora e a Esta\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio do Drag\u00e3o, no tronco comum \u00e0s linhas A, B, C, E e F.", 
        "end_date": "2012-11-14T09:34:13", 
        "source_link": "http://www.metrodoporto.pt/PageGen.aspx?WMCM_PaginaId=16779&noticiaId=25793&pastaNoticiasReqId=15502", 
        "company": 19, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2012-11-14T09:34:11"
    }
},
{
    "pk": 194, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Consulte os servi\u00e7os m\u00ednimos na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-11-14T09:54:36", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_list.aspx", 
        "company": 7, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-11-14T09:54:34"
    }
},
{
    "pk": 195, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Atrasos ou supress\u00f5es ao final do dia devido \u00e0 greve geral. Informa\u00e7\u00f5es detalhadas na nossa fonte.", 
        "end_date": "2012-11-13T23:59:00", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=afec7638525fa310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-13T21:00:00"
    }
},
{
    "pk": 196, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de transporte do Metro a partir das 23:20h devido \u00e0 Greve Geral.", 
        "end_date": "2012-11-13T14:16:16", 
        "source_link": "http://tiny.cc/5utpnw", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-11-13T14:16:14"
    }
},
{
    "pk": 197, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Poder\u00e1 haver perturba\u00e7\u00f5es nos servi\u00e7os.", 
        "end_date": "2012-11-14T14:59:01", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/index.php?page=noticias&sub=22&codNoticia=133", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-14T14:58:57"
    }
},
{
    "pk": 198, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio. Poder\u00e3o ser afectados comboios da CP ou da Fertagus.", 
        "end_date": "2012-11-30T15:02:02", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/5/50|51|52|53|54|55/greve-na-refer?Itemid=1", 
        "company": 25, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-13T15:02:03"
    }
},
{
    "pk": 199, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias. Prev\u00eaem-se que possam ocorrer algumas perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es nos servi\u00e7os Urbanos, Regional e InterRegional.\r\n\r\nN\u00e3o se preveem perturba\u00e7\u00f5es nos servi\u00e7os Alfa Pendular, Intercidades e Internacional.", 
        "end_date": "2012-12-30T19:36:40", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=efe23eb1a630b310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-06T19:36:35"
    }
},
{
    "pk": 200, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Devido a ser feriado no Entroncamento, prev\u00eae-se fortes perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es nos servi\u00e7os Regionais, nomeadamente no Ramal de Tomar, Linha da Beira Baixa e Linha do Norte.\r\n\r\nNa manh\u00e3 seguinte, preveem-se perturba\u00e7\u00f5es at\u00e9 \u00e0 reposi\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o.\r\n", 
        "end_date": "2012-11-24T09:08:14", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=e46229a08b72b310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-11-24T09:08:11"
    }
},
{
    "pk": 201, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greves v\u00e1rias.", 
        "end_date": "2012-12-05T12:54:28", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/economia/noticia/controladores-aereos-suspendem-greve-de-cinco-dias-1575292", 
        "company": 15, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-01T12:54:23"
    }
},
{
    "pk": 202, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao Trabalho suplementar.", 
        "end_date": "2012-12-31T10:15:02", 
        "source_link": "http://www.snm.pt/site/ficheiros/COMUNICADO%20CARRIS%20-%2020_11_2012.pdf", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-02T10:15:03"
    }
},
{
    "pk": 203, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.\r\nFuncionamento a 50% das carreiras 703,728,729,736,742,755 e 783.", 
        "end_date": "2012-12-08T10:16:09", 
        "source_link": "http://www.snm.pt/site/ficheiros/COMUNICADO%20CARRIS%20-%2020_11_2012.pdf", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-01T10:16:06"
    }
},
{
    "pk": 204, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.\r\nFuncionamento a 50% das carreiras 703,728,729,736,742,755 e 783.", 
        "end_date": "2012-12-25T10:16:43", 
        "source_link": "http://www.snm.pt/site/ficheiros/COMUNICADO%20CARRIS%20-%2020_11_2012.pdf", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-25T10:16:37"
    }
},
{
    "pk": 205, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "GREVE na liga\u00e7\u00e3o BARREIRO - TERREIRO DO PA\u00c7O.\r\nPartidas do Barreiro: paragem das 1:30 \u00e0s 9:40 e das 15h \u00e0s 18:55\r\nPartidas do Terreiro do Pa\u00e7o: paragem das 2h \u00e0s 10:10 e das 15:55 \u00e0s 19:20\r\n", 
        "end_date": "2012-12-05T10:43:35", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=286", 
        "company": 3, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-03T10:43:34"
    }
},
{
    "pk": 206, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.\r\nFuncionamento a 50% das carreiras 703,728,729,736,742,755 e 783.", 
        "end_date": "2012-12-08T10:47:52", 
        "source_link": "http://www.snm.pt/site/ficheiros/COMUNICADO%20CARRIS%20-%2020_11_2012.pdf", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-08T10:47:48"
    }
},
{
    "pk": 207, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Servi\u00e7os m\u00ednimos na fonte.", 
        "end_date": "2012-12-08T10:49:36", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=a2c36bb0e7a6b310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-08T10:49:32"
    }
},
{
    "pk": 208, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-12-14T10:06:28", 
        "source_link": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/nacional/economia/greve-de-seis-dias-anulada-na-iberia", 
        "company": 14, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-14T10:06:23"
    }
},
{
    "pk": 209, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-12-21T10:07:13", 
        "source_link": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/nacional/economia/greve-de-seis-dias-anulada-na-iberia", 
        "company": 14, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-17T10:07:06"
    }
},
{
    "pk": 210, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-12-21T10:07:38", 
        "source_link": "http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2012/11/30/iberia-considera-greve-de-dezembro-irresponsavel-e-desnecessaria", 
        "company": 14, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-20T10:07:33"
    }
},
{
    "pk": 211, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-12-08T15:23:35", 
        "source_link": "http://www.sata.pt/pt-pt/press-releases/sata-reprograma-voos-dos-dias-1-e-8-de-dezembro-devido-\u00e0-greve-dos-trabalhadores-da-s", 
        "company": 22, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-08T15:23:34"
    }
},
{
    "pk": 212, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2012-12-14T22:37:05", 
        "source_link": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/nacional/economia/greve-de-seis-dias-anulada-na-iberia", 
        "company": 14, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-14T22:37:01"
    }
},
{
    "pk": 213, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o. Consulte a fonte para detalhes para cada percurso.", 
        "end_date": "2012-12-11T19:30:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_list.aspx", 
        "company": 7, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-11T13:00:00"
    }
},
{
    "pk": 214, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve parcial de 2h por turno. Consulte as horas na nossa fonte.", 
        "end_date": "2013-01-03T08:46:29", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=299", 
        "company": 3, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-01-01T08:46:28"
    }
},
{
    "pk": 215, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve das 3:00 \u00e0s 10:00.", 
        "end_date": "2012-12-24T22:02:04", 
        "source_link": "http://www.rodotejo.pt/noticias/detalhe/101/1", 
        "company": 31, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-13T22:02:02"
    }
},
{
    "pk": 216, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paraliza\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2012-12-25T23:59:00", 
        "source_link": "http://www.rodotejo.pt/noticias/detalhe/101/1", 
        "company": 31, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-25T03:00:00"
    }
},
{
    "pk": 217, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paraliza\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2013-01-01T23:59:00", 
        "source_link": "http://www.rodotejo.pt/noticias/detalhe/101/1", 
        "company": 31, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-01-01T03:00:00"
    }
},
{
    "pk": 218, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve nos dias feriado.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos - Voos entre Lisboa e: Terceira, Ponta Delgada, Funchal, Rio de Janeiro, S.Paulo, Luanda, Newark, Paris, G\u00e9nova, Londres e Luxemburgo.", 
        "end_date": "2012-12-25T20:18:27", 
        "source_link": "http://tiny.cc/1dpbpw", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-25T20:18:23"
    }
},
{
    "pk": 219, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve nos dias feriado.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos - Voos entre Lisboa e: Terceira, Ponta Delgada, Funchal, Rio de Janeiro, S.Paulo, Luanda, Newark, Paris, Genebra, Londres e Luxemburgo.", 
        "end_date": "2013-01-01T20:19:39", 
        "source_link": "http://tiny.cc/1dpbpw", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-01-01T20:19:33"
    }
},
{
    "pk": 220, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve do pessoal de terra \u00e0s horas extraordin\u00e1rias e dias feriado.\r\nN\u00e3o est\u00e1 prevista altera\u00e7\u00e3o de voos mas foram declarados os seguintes servi\u00e7os m\u00ednimos: Voos entre Lisboa e: Terceira, Ponta Delgada, Funchal.", 
        "end_date": "2013-02-12T20:21:34", 
        "source_link": "http://tiny.cc/1dpbpw", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-02-12T20:21:29"
    }
},
{
    "pk": 221, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve do pessoal de terra \u00e0s horas extraordin\u00e1rias e dias feriado.\r\nN\u00e3o est\u00e1 prevista altera\u00e7\u00e3o de voos mas foram declarados os seguintes servi\u00e7os m\u00ednimos: Voos entre Lisboa e: Terceira, Ponta Delgada, Funchal.", 
        "end_date": "2013-03-29T20:22:24", 
        "source_link": "http://tiny.cc/1dpbpw", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-03-29T20:22:15"
    }
},
{
    "pk": 222, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve do pessoal de terra \u00e0s horas extraordin\u00e1rias e dias feriado.\r\nN\u00e3o est\u00e1 prevista altera\u00e7\u00e3o de voos mas foram declarados os seguintes servi\u00e7os m\u00ednimos: Voos entre Lisboa e: Terceira, Ponta Delgada, Funchal.", 
        "end_date": "2013-03-31T20:22:48", 
        "source_link": "http://tiny.cc/1dpbpw", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-03-31T20:22:45"
    }
},
{
    "pk": 223, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve do pessoal de terra \u00e0s horas extraordin\u00e1rias e dias feriado.\r\nN\u00e3o est\u00e1 prevista altera\u00e7\u00e3o de voos mas foram declarados os seguintes servi\u00e7os m\u00ednimos: Voos entre Lisboa e: Terceira, Ponta Delgada, Funchal.", 
        "end_date": "2013-04-25T20:23:24", 
        "source_link": "http://tiny.cc/1dpbpw", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-04-25T20:23:21"
    }
},
{
    "pk": 224, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve do pessoal de terra \u00e0s horas extraordin\u00e1rias e dias feriado.\r\nN\u00e3o est\u00e1 prevista altera\u00e7\u00e3o de voos mas foram declarados os seguintes servi\u00e7os m\u00ednimos: Voos entre Lisboa e: Terceira, Ponta Delgada, Funchal.", 
        "end_date": "2013-05-01T20:23:54", 
        "source_link": "http://tiny.cc/1dpbpw", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-05-01T20:23:53"
    }
},
{
    "pk": 225, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve do pessoal de terra \u00e0s horas extraordin\u00e1rias e dias feriado.\r\nN\u00e3o est\u00e1 prevista altera\u00e7\u00e3o de voos mas foram declarados os seguintes servi\u00e7os m\u00ednimos: Voos entre Lisboa e: Terceira, Ponta Delgada, Funchal.", 
        "end_date": "2013-06-10T20:24:23", 
        "source_link": "http://tiny.cc/1dpbpw", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-06-10T20:24:21"
    }
},
{
    "pk": 226, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2012-12-25T23:30:02", 
        "source_link": "http://www.mts.pt/noticias.php?id=82", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-24T23:29:59"
    }
},
{
    "pk": 227, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2012-12-31T23:30:30", 
        "source_link": "http://www.mts.pt/noticias.php?id=82", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-31T23:30:26"
    }
},
{
    "pk": 229, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. (A circula\u00e7\u00e3o \u00e9, normalmente, retomada pelas 10:30.)", 
        "end_date": "2012-12-20T10:00:00", 
        "source_link": "http://tiny.cc/qz8gpw", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2012-12-20T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 230, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias.", 
        "end_date": "2013-03-15T23:30:30", 
        "source_link": "http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=67910", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-01T23:30:26"
    }
},
{
    "pk": 231, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Supress\u00f5es.", 
        "end_date": "2012-12-24T13:45:40", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=43b1dccf074bb310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-23T13:45:40"
    }
},
{
    "pk": 232, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Supress\u00f5es em v\u00e1rios servi\u00e7os. Poder\u00e3o ser afectados os comboios da noite anterior e os da manh\u00e3 seguinte.", 
        "end_date": "2012-12-25T13:46:15", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=0c00dccf074bb310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2012-12-25T13:46:14"
    }
},
{
    "pk": 234, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Supress\u00f5es.", 
        "end_date": "2013-01-01T13:45:40", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=43b1dccf074bb310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-01-01T13:45:40"
    }
},
{
    "pk": 235, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-01-01T22:14:48", 
        "source_link": "http://tiny.cc/gq2xpw", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-01-01T22:14:44"
    }
},
{
    "pk": 236, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-02-12T22:16:25", 
        "source_link": "http://tiny.cc/gq2xpw", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-02-12T22:16:14"
    }
},
{
    "pk": 237, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-03-29T22:16:25", 
        "source_link": "http://tiny.cc/gq2xpw", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-03-29T22:16:14"
    }
},
{
    "pk": 238, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-03-31T22:16:25", 
        "source_link": "http://tiny.cc/gq2xpw", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-03-31T22:16:14"
    }
},
{
    "pk": 239, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias. Prev\u00eaem-se algumas perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es nos servi\u00e7os Urbanos (com especial incid\u00eancia no per\u00edodo da manh\u00e3),Regional e InterRegional. N\u00e3o se prev\u00eaem perturba\u00e7\u00f5es nos servi\u00e7os Alfa Pendular, Intercidades e Internacional.", 
        "end_date": "2013-01-31T19:36:40", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=546bda7bc21eb310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-01-02T19:36:35"
    }
},
{
    "pk": 240, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-01-01T00:46:29", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2012/alteracoes-de-servico-carris%7C-%7C31-dezembro-e-1-janeiro/", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-01-01T00:46:28"
    }
},
{
    "pk": 241, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Normalmente a circula\u00e7\u00e3o \u00e9 restabelecida pelas 10:30.", 
        "end_date": "2013-01-15T10:00:00", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/67/-/greve-no-metropolitano-de-lisboa?Itemid=1", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-01-15T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 242, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Normalmente a circula\u00e7\u00e3o \u00e9 restabelecida pelas 10:30.", 
        "end_date": "2013-01-29T10:00:00", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/69/-/greve-no-metropolitano-de-lisboa?Itemid=1", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-01-29T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 243, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Normalmente a circula\u00e7\u00e3o \u00e9 restabelecida pelas 10:30.", 
        "end_date": "2013-01-22T10:00:00", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/68/-/greve-no-metropolitano-de-lisboa?Itemid=1", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-01-22T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 244, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-02-01T21:13:36", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2996455", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-02-01T21:13:32"
    }
},
{
    "pk": 245, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve parcial dos maquinistas nos per\u00edodos 7h-9h, 12h-14h e 17h-20h.", 
        "end_date": "2013-02-08T11:25:08", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/local/noticia/maquinistas-do-metro-transportes-do-sul-anunciam-novas-greves-1581825", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-02-04T11:25:07"
    }
},
{
    "pk": 246, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos trabalhadores \u00e0s ultimas 3h do seu servi\u00e7o.", 
        "end_date": "2013-02-15T11:33:42", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/local/noticia/maquinistas-do-metro-transportes-do-sul-anunciam-novas-greves-1581825", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-02-09T11:33:42"
    }
},
{
    "pk": 247, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve para voos fretados \u00e0 empresa, nomeadamente o voo para S. Tom\u00e9, voos de dura\u00e7\u00e3o igual ou superior a 13 horas.\r\nN\u00e3o s\u00e3o afectadas liga\u00e7\u00f5es da SATA Internacional de e para os A\u00e7ores.", 
        "end_date": "2013-02-14T09:56:57", 
        "source_link": "http://www.sata.pt/pt-pt/press-releases/greve-anunciada-para-dia-14-de-fevereiro-n%C3%A3o-tem-impacto-na-opera%C3%A7%C3%A3o-regular-da-sata-", 
        "company": 23, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-02-14T09:56:46"
    }
},
{
    "pk": 248, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias. Prev\u00eaem-se algumas perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es nos servi\u00e7os Urbanos, Regional e InterRegional.", 
        "end_date": "2013-02-28T19:36:40", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=b878b1f362b8c310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-02-04T19:36:35"
    }
},
{
    "pk": 249, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Carnaval, considerado feriado para efeitos de circula\u00e7\u00e3o de comboios. Esperam-se fortes perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es em todos os servi\u00e7os. Prev\u00eaem-se igualmente atrasos e supress\u00f5es no final do dia 11 e na manh\u00e3 do dia 13 de fevereiro. Consulte a fonte.", 
        "end_date": "2013-02-12T18:20:20", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=44dfb0d0324bc310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-02-12T18:19:44"
    }
},
{
    "pk": 250, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "teste", 
        "end_date": "2013-02-06T15:50:35", 
        "source_link": "http://example.com/", 
        "company": 16, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-02-06T15:50:34"
    }
},
{
    "pk": 251, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-02-14T15:09:26", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/?page=noticias&sub=22&codNoticia=156", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-02-14T15:09:22"
    }
},
{
    "pk": 252, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio.", 
        "end_date": "2013-03-01T13:35:15", 
        "source_link": "http://www.ionline.pt/portugal/trabalhadores-da-stcp-greve-trabalho-extra-partir-dia-25-1-marco", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-03-01T13:35:15"
    }
},
{
    "pk": 253, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-03-29T19:02:21", 
        "source_link": "http://www.abola.pt/mundos/ver.aspx?id=382709", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-29T19:02:14"
    }
},
{
    "pk": 254, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-03-31T19:02:21", 
        "source_link": "http://www.abola.pt/mundos/ver.aspx?id=382709", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-31T19:02:14"
    }
},
{
    "pk": 255, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-04-25T19:02:21", 
        "source_link": "http://www.abola.pt/mundos/ver.aspx?id=382709", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-04-25T19:02:14"
    }
},
{
    "pk": 256, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 24h que come\u00e7a \u00e0s 3 da manh\u00e3. Poder\u00e1 causar perturba\u00e7\u00f5es na realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os programados.", 
        "end_date": "2013-03-08T19:02:21", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/index.php?page=noticias&sub=22&codNoticia=154", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-08T19:02:14"
    }
},
{
    "pk": 257, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Esperam-se fortes perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es em todos os servi\u00e7os, prevendo-se igualmente atrasos e supress\u00f5es no final do dia 5.  \r\n", 
        "end_date": "2013-03-06T19:06:39", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=5f9a91706cc1d310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-03-06T19:06:38"
    }
},
{
    "pk": 258, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-03-07T19:07:33", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3056366", 
        "company": 25, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-03-07T19:07:31"
    }
},
{
    "pk": 259, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-03-05T10:56:26", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/86/-/greve-nos-stcp?Itemid=1", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-03-05T10:56:25"
    }
},
{
    "pk": 260, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Plen\u00e1rio dos trabalhadores. N\u00e3o temos mais informa\u00e7\u00f5es mas normalmente a circula\u00e7\u00e3o \u00e9 afectada mas n\u00e3o totalmente.", 
        "end_date": "2013-03-05T10:58:16", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/97/-/plenarios-dos-trabalhadores-do-metropolitano-lisboa?Itemid=1", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-05T10:58:06"
    }
},
{
    "pk": 261, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. A CARRIS espera que o servi\u00e7o n\u00e3o seja muito afetado, tendo sendo ainda sido decretados os servi\u00e7os m\u00ednimos: 703, 735, 736, 738, 742, 744, 751, 758, 759, 760 e 767 em 50 por cento da sua oferta normal.", 
        "end_date": "2013-03-07T10:59:22", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2013/greve-%7C-7-de-marco/", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-07T10:59:21"
    }
},
{
    "pk": 262, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-03-08T11:00:11", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/91/-/greve-na-scotturb?Itemid=1", 
        "company": 28, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-08T11:00:09"
    }
},
{
    "pk": 263, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-03-08T11:01:06", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/detalhesevento/88/-/greve-na-rodoviaria-de-lisboa?Itemid=1", 
        "company": 24, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-08T11:01:03"
    }
},
{
    "pk": 264, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve no per\u00edodo das 3:00 \u00e0s 10:00.", 
        "end_date": "2013-03-06T08:21:33", 
        "source_link": "http://www.rodotejo.pt/noticias/detalhe/111/1", 
        "company": 31, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-01T08:20:47"
    }
},
{
    "pk": 265, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Prev\u00ea-se que possam ocorrer ligeiras perturba\u00e7\u00f5es durante o m\u00eas de mar\u00e7o nos servi\u00e7os Urbanos, Regional e InterRegional.\r\n\r\n", 
        "end_date": "2013-03-31T09:34:01", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=5f9a91706cc1d310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-03-01T09:34:01"
    }
},
{
    "pk": 266, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Face a greves na Refer e E.P.E., poder\u00e3o existir fortes perturba\u00e7\u00f5es em todos os servi\u00e7os.", 
        "end_date": "2013-03-07T09:36:41", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=5f9a91706cc1d310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-03-07T09:36:27"
    }
},
{
    "pk": 267, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Prev\u00ea-se que poder\u00e1 ocorrer a paralisa\u00e7\u00e3o das carreiras na liga\u00e7\u00e3o Barreiro \u2013 Terreiro do Pa\u00e7o, nos seguintes per\u00edodos:\r\n\r\nBarreiro \u2192 T.Pa\u00e7o: das 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h20 (primeiro barco) \r\nT.Pa\u00e7o \u2192 Barreiro: das 13h25 \u00e0s 16h50\r\n", 
        "end_date": "2013-03-04T16:50:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=311", 
        "company": 13, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-04T13:25:00"
    }
},
{
    "pk": 268, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. V\u00f4os entre Madeira e A\u00e7ores e Portugal Continental est\u00e3o assegurados. \r\n\r\nA TAP acredita que a greve ser\u00e1 desconvocada nos pr\u00f3ximos dias.", 
        "end_date": "2013-03-23T20:22:06", 
        "source_link": "http://www.tapportugal.com/LatestInfo/pt/voos-de-21-a-23-de-marco-reabertos-", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-03-21T20:22:04"
    }
},
{
    "pk": 269, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Entre as 3h da madrugada do dia 06 e as 3h00 da madrugada do dia 07, poder\u00e3o ocorrer constrangimentos no cumprimento de hor\u00e1rios e na realiza\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00f5es.", 
        "end_date": "2013-03-06T11:19:38", 
        "source_link": "http://www.scotturb.com/Default.aspx?tabid=72&id=1840", 
        "company": 28, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-06T11:19:35"
    }
},
{
    "pk": 270, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Linhas em funcionamento:\r\n- Azul \u2013 excepto estac\u00f5es Carnide, Alto dos Moinhos, Laranjeiras, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Parque e Avenida\r\n- Amarela \u2013 excepto Ameixoeira, Quinta das Conchas, Campo Pequeno e Picoas", 
        "end_date": "2013-03-20T10:30:00", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/greve-no-metro-de-lisboa-foi-suspensa_165169.html", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-20T06:00:00"
    }
},
{
    "pk": 271, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve na Refer que poder\u00e1 afectar a Fertagus. Consulte a fonte.", 
        "end_date": "2013-03-07T21:12:00", 
        "source_link": "http://www.fertagus.pt/cache/binImagens/XPQCZdQXX8764_uF1cvUYxEZKU.pdf", 
        "company": 21, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-03-07T21:11:34"
    }
},
{
    "pk": 272, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 3h de dia 2 de Abril e as 3h de dia 3 de Abril que poder\u00e1 causar perturba\u00e7\u00f5es na realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os programados.", 
        "end_date": "2013-04-02T14:12:51", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/index.php?page=noticias&sub=22&codNoticia=161", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-04-02T14:12:44"
    }
},
{
    "pk": 274, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-04-25T11:30:08", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/economia/noticia/greve-na-sata-avanca-apos-fracasso-de-negociacoes-entre-sindicatos-e-empresa-1592181", 
        "company": 22, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-04-23T11:30:06"
    }
},
{
    "pk": 275, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-05-04T11:30:08", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/economia/noticia/greve-na-sata-avanca-apos-fracasso-de-negociacoes-entre-sindicatos-e-empresa-1592181", 
        "company": 22, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-05-02T11:30:06"
    }
},
{
    "pk": 276, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2013-05-30T12:45:10", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/trabalhadores-do-metro-de-lisboa-marcam-nova-greve_169348.html", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-05-30T12:45:08"
    }
},
{
    "pk": 277, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve Geral.", 
        "end_date": "2013-06-27T10:35:45", 
        "source_link": "http://www.cgtp.pt/trabalho/accao-reivindicativa/5539-cgtp-in-convoca-greve-geral-para-14-de-novembro-de-2012", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-06-27T10:35:41"
    }
},
{
    "pk": 278, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia. N\u00e3o foram fixados servi\u00e7os m\u00ednimos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 circula\u00e7\u00e3o de composi\u00e7\u00f5es.", 
        "end_date": "2013-06-27T10:36:31", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/trabalhadores-do-metro-de-lisboa-aderem-a-greve-geral_170893.html", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-06-27T10:36:29"
    }
},
{
    "pk": 280, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve nos dias feriados.", 
        "end_date": "2013-07-31T16:03:16", 
        "source_link": "http://www.ces.pt/agenda/238", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-07-28T16:03:15"
    }
},
{
    "pk": 281, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o de carreiras da liga\u00e7\u00e3o Barreiro - Terreiro do Pa\u00e7o. Consulte a fonte.", 
        "end_date": "2013-06-24T16:50:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=319", 
        "company": 3, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-06-24T13:25:00"
    }
},
{
    "pk": 284, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve decretada. N\u00e3o foram definidos servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2013-06-27T10:09:41", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=8b6910638ab7f310VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-06-27T10:09:39"
    }
},
{
    "pk": 285, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Servi\u00e7os m\u00ednimos decretados para as linhas: 200, 201, 204, 205, 207, 208, 305, 500, 502, 600, 602, 701, 702, 704, 800, 801, 901/906, 903, 1M, 4M, 5M, 8M, 11M.\r\nPerturba\u00e7\u00f5es desde as 23h da v\u00e9spera. Frequ\u00eancias de pelo menos 45min.", 
        "end_date": "2013-06-27T10:35:31", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/economia---economia/stcp-mtero-do-porto-greve-geral-servicos-minimos-tvi24/1464136-6377.html", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-06-27T10:35:29"
    }
},
{
    "pk": 286, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Sem servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2013-06-27T10:35:31", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=320", 
        "company": 7, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-06-27T10:35:29"
    }
},
{
    "pk": 287, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Funcionamento em 50% das carreiras 703, 708, 735, 736, 738 742, 751, 755, 758, 760, 767 e 781.\r\nFuncionamento do transporte exclusivo de deficientes.\r\nConsulte as p\u00e1ginas finais do acord\u00e3o na nossa fonte para tabelas de hor\u00e1rios destas carreiras.", 
        "end_date": "2013-06-27T10:40:14", 
        "source_link": "http://www.ces.pt/download/1490/Proc%20n%BA%2033_SM_2013_Decisao.pdf", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-06-27T10:40:12"
    }
},
{
    "pk": 288, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 3h do dia 27 e as 3h do dia 28.", 
        "end_date": "2013-06-27T11:46:24", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/?page=noticias&sub=22&codNoticia=182", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-06-27T11:46:21"
    }
},
{
    "pk": 289, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Circula\u00e7\u00e3o apenas na Linha Amarela (D) e no tro\u00e7o entre as esta\u00e7\u00f5es da Senhora da Hora e do Est\u00e1dio do Drag\u00e3o, entre as 07:00 e as 21:00.", 
        "end_date": "2013-06-27T11:53:26", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/economia---economia/stcp-mtero-do-porto-greve-geral-servicos-minimos-tvi24/1464136-6377.html", 
        "company": 19, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-06-27T11:53:23"
    }
},
{
    "pk": 290, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "N\u00e3o haver\u00e1 greve mas dependem do normal funcionamento da Refer para circularem.", 
        "end_date": "2013-06-27T11:58:16", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/economia/noticia/transportes-publicos-a-meio-gas-na-quarta-greve-geral-da-cgtp-e-da-ugt-1598417", 
        "company": 21, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-06-27T11:58:14"
    }
},
{
    "pk": 291, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Empresa prev\u00ea assegurar, pelo menos, 50% das circula\u00e7\u00f5es no hor\u00e1rio normal.", 
        "end_date": "2013-06-27T12:01:15", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/economia/noticia/transportes-publicos-a-meio-gas-na-quarta-greve-geral-da-cgtp-e-da-ugt-1598417", 
        "company": 26, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-06-27T12:01:13"
    }
},
{
    "pk": 292, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-06-27T14:18:18", 
        "source_link": "http://www.smtuc.pt/avisos/index.php?id=603", 
        "company": 32, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-06-27T14:18:16"
    }
},
{
    "pk": 293, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-06-27T14:19:55", 
        "source_link": "http://www.tub.pt/index.php?option=com_content&view=article&id=681:informacao-4113-pre-aviso-de-greve&catid=1:noticias-recentes&Itemid=55", 
        "company": 33, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-06-27T14:19:53"
    }
},
{
    "pk": 294, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paraliza\u00e7\u00e3o na liga\u00e7\u00e3o BARREIRO - TERREIRO DO PA\u00c7O.\r\nPartidas do Barreiro: paragem das 1:25 \u00e0s 16:20\r\nPartidas do Terreiro do Pa\u00e7o: paragem das 13:25 \u00e0s 16:50", 
        "end_date": "2013-07-18T10:43:35", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=324", 
        "company": 3, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-07-18T10:43:34"
    }
},
{
    "pk": 295, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-08-15T23:12:06", 
        "source_link": "http://news.google.com/news/url?sa=t&fd=R&usg=AFQjCNHN2zrptw5w3pQ_fanq_lF4sBr9nA&url=http://m.tsf.pt/m/newsArticle?contentId%3D3362773%26page%3D1", 
        "company": 25, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-08-15T23:12:02"
    }
},
{
    "pk": 296, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-08-15T23:19:11", 
        "source_link": "http://expresso.sapo.pt/groundforce-em-greve-as-horas-extraordinarias-e-feriados=f825663", 
        "company": 34, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-08-15T23:19:08"
    }
},
{
    "pk": 297, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-09-01T11:14:04", 
        "source_link": "http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/transportes/aviacao/detalhe/sitava_cancela_greve_da_groundforce_que_arrancava_esta_sexta_feira.html", 
        "company": 34, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-08-30T11:13:57"
    }
},
{
    "pk": 298, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias, aos fins de semana e feriados.", 
        "end_date": "2013-12-31T16:05:17", 
        "source_link": "http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/sindicato-sata-nao-chegam-acordo-nova-greve-avanca-partir-domingo", 
        "company": 22, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 4, 
        "start_date": "2013-12-02T16:05:06"
    }
},
{
    "pk": 299, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de controladores a\u00e9reos europeus. Em Portugal, paralisa\u00e7\u00f5es das 07:00 \u00e0s 09:00 e das 15:00 \u00e0s 17:00.", 
        "end_date": "2013-10-10T13:22:02", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/economia/noticia/controladores-aereos-europeus-cancelam-greve-de-10-de-outubro-1608126", 
        "company": 11, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-10-10T13:21:59"
    }
},
{
    "pk": 300, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-10-08T13:20:13", 
        "source_link": "http://www.strup.pt/images/stories/COMUNICADOS/metro.24.pdf", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-10-08T13:20:11"
    }
},
{
    "pk": 301, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve das 23h30 de segunda-feira at\u00e9 \u00e0s 1h de quarta.\r\n\r\nForam decretados servi\u00e7os m\u00ednimos de 25% dos comboios por hora.\r\n\r\nML indica tempos entre comboios entre 15 a 30 min.", 
        "end_date": "2013-10-15T10:22:46", 
        "source_link": "http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=687748&tm=8&layout=122&visual=61", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-10-15T10:22:44"
    }
},
{
    "pk": 302, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o. Consulte a fonte para mais detalhes.", 
        "end_date": "2013-10-10T18:00:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_list.aspx", 
        "company": 7, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-10-10T13:00:00"
    }
},
{
    "pk": 303, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho normal, \u00e0s horas extraordin\u00e1rias e ao trabalho suplementar.", 
        "end_date": "2013-10-19T14:23:31", 
        "source_link": "http://www.tub.pt/index.php?option=com_content&view=article&id=723:informacao-6713-pre-aviso-de-greve&catid=1:noticias-recentes&Itemid=55", 
        "company": 33, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-10-19T14:23:27"
    }
},
{
    "pk": 304, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 3h por turno. Mais informa\u00e7\u00e3o na fonte.", 
        "end_date": "2013-11-09T17:23:34", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=346", 
        "company": 18, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-03T17:23:34"
    }
},
{
    "pk": 305, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2013-11-07T15:30:00", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2013/greve-7-novembro-2013/", 
        "company": 10, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-07T09:30:00"
    }
},
{
    "pk": 306, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. N\u00e3o foram fixados servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2013-10-31T17:25:02", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=25&did=126110", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-10-31T17:24:58"
    }
},
{
    "pk": 307, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Transportes Municipais podem ser afectados.\r\n\r\nCarris, Metro, CP, etc n\u00e3o estar\u00e3o em greve.", 
        "end_date": "2013-11-08T17:27:45", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=25&did=126110", 
        "company": 5, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-11-08T17:27:45"
    }
},
{
    "pk": 308, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Consulte a fonte para as tabelas de servi\u00e7os m\u00ednimos de cada operador e linha.", 
        "end_date": "2013-11-06T23:23:22", 
        "source_link": "http://www.ces.pt/download/1542/Proc%20n%BA%2044_SM_2013_DECISAO.pdf", 
        "company": 25, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-11-06T23:23:20"
    }
},
{
    "pk": 309, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-11-06T10:08:23", 
        "source_link": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=25&did=126110", 
        "company": 35, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-06T10:08:21"
    }
},
{
    "pk": 310, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o foram decretados servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2013-11-07T16:00:00", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/noticias/pre-aviso-de-greve-7-de-novembro/#.UnkqCLgwe8U.facebook", 
        "company": 9, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-11-07T08:00:00"
    }
},
{
    "pk": 311, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 24h. N\u00e3o foram decretados servi\u00e7os m\u00ednimos.\r\nA CP prev\u00ea que possam ocorrer ligeiras perturba\u00e7\u00f5es nos servi\u00e7os Urbanos, Regional e InterRegional.", 
        "end_date": "2013-11-07T21:01:37", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=a12345af02422410VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-11-07T21:01:36"
    }
},
{
    "pk": 312, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2013-11-08T09:24:46", 
        "source_link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151988404451963&set=a.93156791962.108673.89851776962&type=1", 
        "company": 19, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-11-08T09:24:39"
    }
},
{
    "pk": 313, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o. Consulte a fonte para detalhes de cada carreira.", 
        "end_date": "2013-10-31T18:00:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_list.aspx", 
        "company": 7, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-10-31T13:00:00"
    }
},
{
    "pk": 314, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 3h por turno. Mais informa\u00e7\u00e3o na fonte.", 
        "end_date": "2013-11-09T17:23:34", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=340", 
        "company": 3, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-03T17:23:34"
    }
},
{
    "pk": 315, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "CP \u2014 Veja os servi\u00e7os m\u00ednimos na fonte.", 
        "end_date": "2013-11-06T10:01:39", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=a12345af02422410VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 25, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-11-06T10:01:37"
    }
},
{
    "pk": 316, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Fertagus \u2014 Veja os servi\u00e7os m\u00ednimos na fonte.", 
        "end_date": "2013-11-06T19:45:03", 
        "source_link": "http://www.fertagus.pt/artigo.aspx?cntx=6spK2k3t4l1hzIzom0YzbbfShGwJ1Me5CxVQGDJaoIato6bDlQuX9BiBYqPfkYr%2B", 
        "company": 25, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-06T19:45:00"
    }
},
{
    "pk": 317, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. (Se for como greves anteriores, dever\u00e3o come\u00e7ar a circular carruagens pelas 10h).\r\nN\u00e3o foram decretados servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2013-11-19T09:30:00", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/economia/noticia/metro-de-lisboa-novamente-em-greve-a-19-de-novembro-1611533", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-19T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 318, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos: 200, 205, 206, 305, 600, 602, 701, 702, 800, 801, 901/906, 903, 905, 1M, 4M, 5M, 7M, 10M.", 
        "end_date": "2013-11-26T16:00:00", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/alteracoes-de-servico/greve-26-de-novembro-2013/", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-11-26T08:00:00"
    }
},
{
    "pk": 319, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Normaliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pelas 10h.", 
        "end_date": "2013-11-21T09:30:00", 
        "source_link": "http://www.metrolisboa.pt/2013/11/greve-parcial-21-de-novembro/", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-21T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 320, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h. Servi\u00e7os m\u00ednimos na fonte.", 
        "end_date": "2013-11-25T09:20:36", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_list.aspx", 
        "company": 18, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-25T09:20:35"
    }
},
{
    "pk": 321, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve parcial de 4h/turno e greve ao trabalho suplementar.", 
        "end_date": "2013-12-07T17:19:44", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2013/informacao-aos-clientes-greve-carris/", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-01T17:19:44"
    }
},
{
    "pk": 322, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho suplementar.", 
        "end_date": "2013-12-31T17:21:09", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/trabalhadores-da-carris-fazem-greve-parcial-de-1-a-7-de-dezembro_181793.html", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-08T17:21:05"
    }
},
{
    "pk": 323, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o. Detalhes na fonte.", 
        "end_date": "2013-11-26T16:00:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=357", 
        "company": 3, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-26T10:00:00"
    }
},
{
    "pk": 324, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Metro dever\u00e1 abrir pelas 10h.\r\nCarris efetuar\u00e1 um refor\u00e7o de algumas das suas carreiras de autocarros, designadamente das carreiras 726, 736, 744 e 746.", 
        "end_date": "2013-11-28T09:30:00", 
        "source_link": "http://www.metrolisboa.pt/2013/11/greve-parcial-dia-28-de-dezembro/", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-28T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 325, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Pode causar problemas nas sa\u00eddas e entradas do pa\u00eds, nomeadamente v\u00f4os.\r\nParalisa\u00e7\u00e3o das fronteiras de Lisboa das 6h > 10h, 14h > 18h.\r\nRestantes fronteiras e CCPA 7h>11h e das 16h>20.", 
        "end_date": "2013-11-25T10:45:34", 
        "source_link": "http://www.geostar.pt/newsletters/corporate/businesstravelnewsletter35.htm", 
        "company": 37, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-11-21T10:45:32"
    }
},
{
    "pk": 326, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos motoristas.", 
        "end_date": "2013-12-06T10:50:59", 
        "source_link": "http://news.google.com/news/url?sa=t&fd=R&usg=AFQjCNET1V7xmdN3ZfABaCQAjEFbPRt6Xw&url=http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news%3D672663", 
        "company": 35, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-06T10:50:57"
    }
},
{
    "pk": 327, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio, dias de descanso e feriados.\r\nFortes constrangimentos nos feriados de dia 8, Natal e Ano Novo.", 
        "end_date": "2014-01-02T10:57:25", 
        "source_link": "http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=94008", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-12-04T10:57:24"
    }
},
{
    "pk": 328, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio, dias de descanso e feriados.\r\nFortes constrangimentos nos feriados de dia 8, Natal e Ano Novo.\r\nPoder\u00e1 afectar outras empresas, como a Fertagus.", 
        "end_date": "2014-01-02T10:57:25", 
        "source_link": "http://www.dn.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=3571663", 
        "company": 25, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-12-05T10:57:24"
    }
},
{
    "pk": 329, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2013-11-26T13:00:00", 
        "source_link": "http://www.strup.pt/informacao-e-propaganda/empresas-e-sectores/90-carris/434-aos-trabalhadores-da-carris-carrisbus-e-carristur", 
        "company": 10, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-26T08:00:00"
    }
},
{
    "pk": 330, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. A CP n\u00e3o prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o de comboios, com exce\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os m\u00ednimos que pode consultar na fonte.", 
        "end_date": "2013-11-26T13:23:59", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=4ca48d6976682410VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-11-26T13:23:57"
    }
},
{
    "pk": 332, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Um utente reporta que ir\u00e1 existir paralisa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o temos fonte oficial para esta informa\u00e7\u00e3o.", 
        "end_date": "2013-11-26T14:00:00", 
        "source_link": "http://hagreve.pt/", 
        "company": 35, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-11-26T07:30:00"
    }
},
{
    "pk": 333, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 2h/turno e horas extraordin\u00e1rias. Poder\u00e3o ocorrer perturba\u00e7\u00f5es no servi\u00e7o.", 
        "end_date": "2013-12-07T10:33:15", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/alteracoes-de-servico/greve-parcial/", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-12-02T10:33:09"
    }
},
{
    "pk": 334, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h. Servi\u00e7o m\u00ednimo: uma liga\u00e7\u00e3o \u00e0 Madeira.", 
        "end_date": "2013-12-13T21:06:08", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3584607", 
        "company": 27, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-12-13T21:06:02"
    }
},
{
    "pk": 335, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h. Servi\u00e7o m\u00ednimo: uma liga\u00e7\u00e3o \u00e0 Madeira.", 
        "end_date": "2013-12-24T21:06:08", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/pilotos-da-easyjet-em-greve-no-natal-e-ano-novo_182765.html", 
        "company": 27, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-12-24T21:06:02"
    }
},
{
    "pk": 336, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h. Servi\u00e7o m\u00ednimo: uma liga\u00e7\u00e3o \u00e0 Madeira.", 
        "end_date": "2013-12-26T21:06:08", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/pilotos-da-easyjet-em-greve-no-natal-e-ano-novo_182765.html", 
        "company": 27, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-12-26T21:06:02"
    }
},
{
    "pk": 337, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h. Servi\u00e7o m\u00ednimo: uma liga\u00e7\u00e3o \u00e0 Madeira.", 
        "end_date": "2013-12-31T21:06:08", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/pilotos-da-easyjet-em-greve-no-natal-e-ano-novo_182765.html", 
        "company": 27, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2013-12-31T21:06:02"
    }
},
{
    "pk": 338, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h. Servi\u00e7o m\u00ednimo: uma liga\u00e7\u00e3o \u00e0 Madeira.", 
        "end_date": "2014-01-01T21:06:08", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/pilotos-da-easyjet-em-greve-no-natal-e-ano-novo_182765.html", 
        "company": 27, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-01-01T21:06:02"
    }
},
{
    "pk": 339, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve a partir das 18h.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos: 703, 708, 735, 736, 738, 742, 751, 755, 758, 760 e 767.", 
        "end_date": "2013-12-24T23:59:00", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2013/informacao%20-greve-convocada-para-os-dias-24-25-31-de-dezembro-e-1-de-janeiro/", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-24T18:00:00"
    }
},
{
    "pk": 340, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve a partir das 18h.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos: 703, 708, 735, 736, 738, 742, 751, 755, 758, 760, 767, 781 e rede da madrugada.", 
        "end_date": "2013-12-31T23:59:00", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2013/informacao%20-greve-convocada-para-os-dias-24-25-31-de-dezembro-e-1-de-janeiro/", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-31T18:00:00"
    }
},
{
    "pk": 341, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia.", 
        "end_date": "2014-01-01T23:59:00", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2013/informacao%20-greve-convocada-para-os-dias-24-25-31-de-dezembro-e-1-de-janeiro/", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-01T18:00:00"
    }
},
{
    "pk": 342, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho suplementar.", 
        "end_date": "2014-01-31T17:21:09", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/trabalhadores-da-carris-fazem-greve-parcial-de-1-a-7-de-dezembro_181793.html", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-02T17:21:05"
    }
},
{
    "pk": 343, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Normaliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pelas 10h.", 
        "end_date": "2013-12-19T09:30:00", 
        "source_link": "http://www.metrolisboa.pt/2013/12/greve-parcial-dia-19-de-dezembro/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=greve-parcial-dia-19-de-dezembro", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-19T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 344, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos motoristas a partir das 18h.", 
        "end_date": "2013-12-24T20:30:04", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/economia---economia/greve-tst-motoristas-trabalhadores/1518084-6377.html", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-24T20:29:55"
    }
},
{
    "pk": 345, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos motoristas a partir das 18h.", 
        "end_date": "2013-12-31T20:30:04", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/economia---economia/greve-tst-motoristas-trabalhadores/1518084-6377.html", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-31T20:29:55"
    }
},
{
    "pk": 346, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos motoristas todo o dia.", 
        "end_date": "2013-12-25T20:30:04", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/economia---economia/greve-tst-motoristas-trabalhadores/1518084-6377.html", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-25T20:29:55"
    }
},
{
    "pk": 347, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos motoristas todo o dia.", 
        "end_date": "2014-01-01T20:30:04", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/economia---economia/greve-tst-motoristas-trabalhadores/1518084-6377.html", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-01T20:29:55"
    }
},
{
    "pk": 349, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve todo o dia.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos: 703, 708, 735, 736, 738, 742, 751, 755, 758, 760 e 767.", 
        "end_date": "2013-12-25T23:59:00", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2013/informacao%20-greve-convocada-para-os-dias-24-25-31-de-dezembro-e-1-de-janeiro/", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-25T18:00:00"
    }
},
{
    "pk": 350, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2014-01-07T10:25:33", 
        "source_link": "http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=3586936", 
        "company": 31, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-07T10:25:25"
    }
},
{
    "pk": 351, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Normaliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pelas 10h.", 
        "end_date": "2014-01-02T09:30:00", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/economia/noticia/metro-de-lisboa-vai-parar-uma-vez-por-semana-a-partir-de-janeiro-1616668", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-02T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 352, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2013-12-24T21:52:25", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/noticia/21-geral/625-novas-lutas-no-sector-dos-transportes-e-comunicacoes", 
        "company": 34, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-24T21:52:23"
    }
},
{
    "pk": 353, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2013-12-31T21:52:25", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/noticia/21-geral/625-novas-lutas-no-sector-dos-transportes-e-comunicacoes", 
        "company": 34, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2013-12-31T21:52:23"
    }
},
{
    "pk": 354, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos motoristas todo o dia.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos: 3 servi\u00e7os das carreiras 300 e 302; 4 servi\u00e7os das carreiras 301 e 303.", 
        "end_date": "2013-12-24T14:02:44", 
        "source_link": "http://www.ces.pt/download/1584/Proc%20n%BA%2064_SM_2013_Decisao.pdf", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-12-24T14:02:42"
    }
},
{
    "pk": 355, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos motoristas todo o dia.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos: 3 servi\u00e7os das carreiras 300 e 302; 4 servi\u00e7os das carreiras 301 e 303.", 
        "end_date": "2013-12-31T14:02:44", 
        "source_link": "http://www.ces.pt/download/1584/Proc%20n%BA%2064_SM_2013_Decisao.pdf", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2013-12-31T14:02:42"
    }
},
{
    "pk": 356, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio, dias de descanso e feriados.", 
        "end_date": "2014-01-31T10:57:25", 
        "source_link": "http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=3612384", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-01-03T10:57:24"
    }
},
{
    "pk": 357, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Normaliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pelas 10:30.", 
        "end_date": "2014-01-09T10:00:00", 
        "source_link": "http://www.metrolisboa.pt/2014/01/greve-parcial-dias-9-e-16-de-janeiro/", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-09T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 358, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Normaliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pelas 10:30.", 
        "end_date": "2014-01-16T10:00:00", 
        "source_link": "http://www.metrolisboa.pt/2014/01/greve-parcial-dias-9-e-16-de-janeiro/", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-16T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 359, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Plen\u00e1rio de trabalhadores pelas 15h. Carreiras poder\u00e3o eventualmente sofrer\r\nperturba\u00e7\u00f5es.\r\n", 
        "end_date": "2014-01-19T10:21:40", 
        "source_link": "http://www.smtuc.pt/avisos/index.php?id=641", 
        "company": 32, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 5, 
        "start_date": "2014-01-19T10:21:40"
    }
},
{
    "pk": 360, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Normaliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pelas 10:30. (Hora por confirmar)", 
        "end_date": "2014-01-23T10:00:00", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3621685", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-23T05:30:00"
    }
},
{
    "pk": 361, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 03H00 de dia 24 e as 03H00 de dia 25 poder\u00e1 causar perturba\u00e7\u00f5es na realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os.", 
        "end_date": "2014-01-24T12:25:59", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/index.php?page=noticias&sub=22&codNoticia=227", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-24T12:25:49"
    }
},
{
    "pk": 362, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o de trabalhadores de outras carreiras profissionais que n\u00e3o controladores a\u00e9reos.", 
        "end_date": "2014-01-30T15:00:00", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/controladores-aereos-marcam-greves-para-29-e-30-de-janeiro_185806.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-01-30T13:00:00"
    }
},
{
    "pk": 363, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o de controladores a\u00e9reos portugueses, das 7h \u00e0s 9h e das 14h \u00e0s 16h.\r\n(Paralisa\u00e7\u00f5es semelhantes em outros pa\u00edses europeus)", 
        "end_date": "2014-01-29T15:00:00", 
        "source_link": "http://economico.sapo.pt/noticias/controladores-aereos-marcam-greves-para-29-e-30-de-janeiro_185806.html", 
        "company": 15, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-01-29T13:00:00"
    }
},
{
    "pk": 364, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o por plen\u00e1rio. (Informa\u00e7\u00e3o enviada por um utilizador, n\u00e3o encontr\u00e1mos outra fonte)", 
        "end_date": "2014-01-28T11:30:00", 
        "source_link": "http://hagreve.pt/", 
        "company": 35, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-28T09:30:00"
    }
},
{
    "pk": 365, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o nos seguintes hor\u00e1rios:\r\n\r\n> Barreiro - Terreiro do Pa\u00e7o\r\nDas 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h20 (primeiro barco)\r\n\r\n> Terreiro do Pa\u00e7o - Barreiro\r\nDas 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h50 (primeiro barco)\r\n", 
        "end_date": "2014-01-30T09:31:35", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=368", 
        "company": 3, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-01-30T09:31:25"
    }
},
{
    "pk": 366, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.\r\n\r\nComboios Urbanos de Lisboa: ligeiras perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es, com especial incid\u00eancia nas Linhas de Sintra e Azambuja.\r\n\r\nComboios Urbanos do Porto: algumas perturba\u00e7\u00f5es e supress\u00f5es pontuais nos servi\u00e7os urbanos do Porto.", 
        "end_date": "2014-02-04T18:22:08", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=d414a304539e3410VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-02-04T18:22:07"
    }
},
{
    "pk": 367, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias. Carris diz que n\u00e3o deve ser afectado o servi\u00e7o normal.", 
        "end_date": "2014-03-31T22:43:13", 
        "source_link": "http://www.carris.pt/pt/noticias/2014/greve-convocada-por-varias-organizacoes-sindicais-da-carris-21-de-fevereiro-a-31-de-marco/", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-02-21T22:43:12"
    }
},
{
    "pk": 368, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. (Pode afetar a circula\u00e7\u00e3o de todas as empresas de transportes ferrovi\u00e1rios)", 
        "end_date": "2014-03-13T17:12:32", 
        "source_link": "http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/transportes/detalhe/trabalhadores_da_emef_cp_refer_e_cp_carga_marcam_greves_para_marco.html", 
        "company": 25, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-03-13T17:12:31"
    }
},
{
    "pk": 369, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Foram decretados servi\u00e7os m\u00ednimos mas a CP ainda n\u00e3o indicou que comboios fazem parte dos servi\u00e7os m\u00ednimos.", 
        "end_date": "2014-03-13T17:12:32", 
        "source_link": "http://cp.pt/cp/displayPage.do?vgnextoid=1c341c639f984010VgnVCM1000007b01a8c0RCRD&contentId=c34367c1232b4410VgnVCM100000be01a8c0RCRD", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-03-13T17:12:31"
    }
},
{
    "pk": 370, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o na liga\u00e7\u00e3o Barreiro - Terreiro do Pa\u00e7o. \u00daltimos barcos:\r\n\r\nPartidas do Barreiro:\r\nDas 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h20 (primeiro barco) \r\n\r\nPartidas do Terreiro do Pa\u00e7o:\r\nDas 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h50 (primeiro barco) \r\n", 
        "end_date": "2014-02-28T16:50:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=375", 
        "company": 3, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-02-28T13:25:00"
    }
},
{
    "pk": 371, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. \r\nServi\u00e7os m\u00ednimos nas as linhas 300, 301, 302 e 303 (circulares).\r\n", 
        "end_date": "2014-03-04T17:17:49", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/alteracoes-de-servico/aviso-ao-publico-greve-dia-4-de-marco/", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2014-03-04T17:17:44"
    }
},
{
    "pk": 372, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o por plen\u00e1rio.", 
        "end_date": "2014-03-07T12:00:00", 
        "source_link": "http://www.cm-barreiro.pt/pt/conteudos/noticias+e+eventos/noticias/TRANSPORTES+COLECTIVOS+DO+BARREIRO+PLENARIO+MOTORISTAS+7MAR2014.htm", 
        "company": 35, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-03-07T09:30:00"
    }
},
{
    "pk": 373, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho normal, \u00e0s horas extraordin\u00e1rias e ao trabalho suplementar.", 
        "end_date": "2014-03-14T14:23:49", 
        "source_link": "http://www.tub.pt/index.php?option=com_content&view=category&layout=blog&id=1&Itemid=55", 
        "company": 33, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2014-03-14T14:23:49"
    }
},
{
    "pk": 374, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o das 3h do dia 28 \u00e0s 3h do dia 29 inclusive.", 
        "end_date": "2014-03-28T10:45:54", 
        "source_link": "http://www.rodotejo.pt/noticias/detalhe/141/1", 
        "company": 31, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-03-28T10:45:53"
    }
},
{
    "pk": 375, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 24 horas.", 
        "end_date": "2014-03-25T19:55:27", 
        "source_link": "http://www.snm.pt/site/ficheiros/COMUNICADO%20TST%20-%2014_03_2014-1.pdf", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-03-25T19:55:27"
    }
},
{
    "pk": 376, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 24 horas, das 3h do dia 2 \u00e0s 3h do dia 3.", 
        "end_date": "2014-04-02T19:55:27", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/index.php?page=noticias&sub=22&codNoticia=243", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-04-02T19:55:27"
    }
},
{
    "pk": 377, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greves em Fran\u00e7a afectam voos.", 
        "end_date": "2014-03-18T17:05:38", 
        "source_link": "http://www.ionline.pt/artigos/portugal/tap-cancela-tres-voos-na-terca-feira-devido-greve-franca", 
        "company": 11, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-03-18T17:05:38"
    }
},
{
    "pk": 378, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de 24 horas, das 3h do dia 28 \u00e0s 3h do dia 29.", 
        "end_date": "2014-03-28T19:55:27", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/index.php?page=noticias&sub=22&codNoticia=243", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-03-28T19:55:27"
    }
},
{
    "pk": 379, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Prev\u00ea-se que possa haver perturba\u00e7\u00f5es no normal funcionamento dos servi\u00e7os da Rede Amarela, Cane\u00e7as e Odivelas, da Rede Verde, Bucelas e Loures, e da Rede Azul, Sta. Iria e Sacav\u00e9m.\r\n", 
        "end_date": "2014-03-28T10:45:54", 
        "source_link": "http://www.rodoviariadelisboa.pt/noticias?codNoticia=133", 
        "company": 24, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-03-28T10:45:53"
    }
},
{
    "pk": 380, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Possibilidade de perturba\u00e7\u00f5es devido a plen\u00e1rio.", 
        "end_date": "2014-03-28T15:30:00", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/icalrepeat.detail/2014/03/28/239/81|85|86|87|88/plenario-trabalhadores-soflusa?Itemid=1", 
        "company": 3, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-03-28T14:30:00"
    }
},
{
    "pk": 381, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio.", 
        "end_date": "2014-04-08T23:32:28", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/index.php?page=noticias&sub=22&codNoticia=243", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-04-01T23:32:27"
    }
},
{
    "pk": 383, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve parcial.", 
        "end_date": "2014-05-14T10:06:29", 
        "source_link": "http://www.acorianooriental.pt/noticia/trabalhadores-da-sata-air-acores-em-greve-parcial-de-17-de-abril-a-15-de-maio", 
        "company": 22, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-04-17T10:06:29"
    }
},
{
    "pk": 384, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias POR PER\u00cdODO INDETERMINADO.", 
        "end_date": "2014-04-30T20:43:18", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/?page=noticias&sub=22&codNoticia=243", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-04-09T20:43:12"
    }
},
{
    "pk": 385, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2014-05-08T11:28:12", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/economia/noticia/trabalhadores-ferroviarios-avancam-para-greve-contra-a-fusao-entre-a-refer-e-a-ep-1632374", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-05-08T11:28:12"
    }
},
{
    "pk": 386, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o para plen\u00e1rio. (informa\u00e7\u00e3o enviada por utente; n\u00e3o temos outra fonte)", 
        "end_date": "2014-04-17T11:00:00", 
        "source_link": "http://hagreve.pt/", 
        "company": 35, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-04-17T09:30:00"
    }
},
{
    "pk": 387, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 00h00 e as 02h00 do dia seguinte. Foram estabelecidos servi\u00e7os m\u00ednimos pelo Tribunal Arbitral, entre as 11h00 e as 21h00, para as linhas 200, 201, 204, 205, 208, 305, 500, 600, 602, 701, 702, 704, 800, 801, 901, 903, 906 e 907.\r\n", 
        "end_date": "2014-04-25T13:05:44", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/alteracoes-de-servico/aviso-ao-publico-greve-dias-18-20-25-de-abril-e-1-de-maio/", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2014-04-25T13:05:44"
    }
},
{
    "pk": 388, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 00h00 e as 02h00 do dia seguinte. Foram estabelecidos servi\u00e7os m\u00ednimos pelo Tribunal Arbitral, entre as 11h00 e as 21h00, para as linhas 200, 201, 204, 205, 208, 305, 500, 600, 602, 701, 702, 704, 800, 801, 901, 903, 906 e 907.\r\n", 
        "end_date": "2014-05-01T13:05:44", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/alteracoes-de-servico/aviso-ao-publico-greve-dias-18-20-25-de-abril-e-1-de-maio/", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2014-05-01T13:05:44"
    }
},
{
    "pk": 389, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2014-05-15T23:15:54", 
        "source_link": "http://www.ionline.pt/artigos/portugal/trabalhadores-dos-tst-avancam-greve-24-horas-15-maio", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-05-15T23:15:54"
    }
},
{
    "pk": 390, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2014-06-28T14:50:47", 
        "source_link": "http://www.acores24horas.pt/arquivo/61989", 
        "company": 22, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 4, 
        "start_date": "2014-06-18T14:50:39"
    }
},
{
    "pk": 391, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 3h00 de dia 12 e as 3h00 de dia 13.", 
        "end_date": "2014-06-12T11:31:23", 
        "source_link": "http://www.tsuldotejo.pt/?page=noticias&sub=22&codNoticia=270", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-06-12T11:31:21"
    }
},
{
    "pk": 392, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve com servi\u00e7os m\u00ednimos. (Informa\u00e7\u00e3o enviada por utente; at\u00e9 \u00e0 data n\u00e3o encontr\u00e1mos outra fonte para esta informa\u00e7\u00e3o)", 
        "end_date": "2014-06-13T11:32:06", 
        "source_link": "http://hagreve.pt/", 
        "company": 20, 
        "all_day": true, 
        "approved": false, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-06-13T11:32:04"
    }
},
{
    "pk": 393, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve dos Trabalhadores do Sector Rodovi\u00e1rio Privado de Passageiros.\r\nM\u00faltiplos operadores paralizados.", 
        "end_date": "2014-06-12T11:09:55", 
        "source_link": "http://www.fectrans.pt/index.php/component/jevents/icalrepeat.detail/2014/06/12/253/81|85|86|87|88/greve-dos-trabalhadores-do-sector-rodoviario-privado-de-passageiros?Itemid=1&filter_reset=1", 
        "company": 0, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-06-12T11:09:54"
    }
},
{
    "pk": 394, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 00h e as 2h do dia seguinte.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos: 200, 201, 204, 205, 208, 305, 500, 600, 602, 701, 702, 704, 800, 801, 901, 903, 906 e 907.", 
        "end_date": "2014-06-24T13:12:14", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/alteracoes-de-servico/greve-aviso-ao-publico/", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2014-06-24T13:12:13"
    }
},
{
    "pk": 395, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve entre as 00h e as 2h do dia seguinte.\r\nServi\u00e7os m\u00ednimos: 200, 201, 204, 205, 208, 305, 500, 600, 602, 701, 702, 704, 800, 801, 901, 903, 906 e 907.", 
        "end_date": "2014-06-19T13:12:14", 
        "source_link": "http://www.stcp.pt/pt/alteracoes-de-servico/greve-aviso-ao-publico/", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2014-06-19T13:12:13"
    }
},
{
    "pk": 397, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve pilotos da TAP.", 
        "end_date": "2014-08-09T14:36:58", 
        "source_link": "http://expresso.sapo.pt/pilotos-da-tap-convocam-greve-para-9-de-agosto=f883203", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-08-09T14:36:56"
    }
},
{
    "pk": 398, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio.", 
        "end_date": "2014-09-30T21:12:14", 
        "source_link": "http://www.ionline.pt/artigos/portugal/trabalhadores-da-carris-iniciam-sexta-feira-greve-horas-extraordinarias", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-09-01T21:12:07"
    }
},
{
    "pk": 399, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio.", 
        "end_date": "2014-08-31T21:12:14", 
        "source_link": "http://www.ionline.pt/artigos/portugal/trabalhadores-da-carris-iniciam-sexta-feira-greve-horas-extraordinarias", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-08-01T21:12:07"
    }
},
{
    "pk": 400, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve \"das 20:00 at\u00e9 ao \u00faltimo servi\u00e7o de cada dia\".", 
        "end_date": "2014-08-17T09:49:53", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/503/economia---economia/greve-transportes-publicos-barreiro-tvi24/1567494-6377.html", 
        "company": 35, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-08-08T09:49:52"
    }
},
{
    "pk": 401, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Previs\u00e3o de abertura ao p\u00fablico \u00e0s 11:30.\r\nCarris com refor\u00e7o de carreiras, nomeadamente:\r\n726, 736, 744 e 746.\r\nPrev\u00ea-se dificuldades no tr\u00e2nsito em Lisboa.", 
        "end_date": "2014-09-10T11:30:00", 
        "source_link": "http://www.metrolisboa.pt/2014/09/greve-parcial-10-de-setembro/", 
        "company": 2, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-09-10T06:30:00"
    }
},
{
    "pk": 402, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h. N\u00e3o foram fixados servi\u00e7os m\u00ednimos pelo CES.", 
        "end_date": "2014-09-25T21:22:36", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/local/noticia/trabalhadores-do-metro-marcam-greve-de-24-horas-para-dia-25-1669189", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-09-25T21:22:26"
    }
},
{
    "pk": 403, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2014-10-31T09:33:29", 
        "source_link": "http://expresso.sapo.pt/motoristas-dos-transportes-coletivos-do-barreiro-avancam-para-greve=f890933", 
        "company": 35, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-10-31T09:33:28"
    }
},
{
    "pk": 404, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve ao trabalho extraordin\u00e1rio.", 
        "end_date": "2014-10-31T21:12:14", 
        "source_link": "http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=4154370&seccao=Sul", 
        "company": 10, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-10-01T21:12:07"
    }
},
{
    "pk": 405, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2014-10-21T23:06:18", 
        "source_link": "http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-06-Trabalhadores-do-Metro-de-Lisboa-em-greve-no-dia-21", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-10-21T23:06:17"
    }
},
{
    "pk": 406, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Motoristas fazem greve \u00e0s horas extraordin\u00e1rias.\r\n", 
        "end_date": "2014-10-19T13:28:15", 
        "source_link": "http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Porto&Concelho=Porto&Option=Interior&content_id=4171122", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2014-10-13T13:28:11"
    }
},
{
    "pk": 407, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o por plen\u00e1rio dos trabalhadores. \r\n\r\nBARREIRO >> Terreiro do Pa\u00e7o \r\nDas 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h20 (primeiro barco) \r\n\r\nTERREIRO DO PA\u00c7O >> Barreiro \r\nDas 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h50 (primeiro barco) ", 
        "end_date": "2014-10-21T17:43:01", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=413", 
        "company": 13, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-10-21T17:42:56"
    }
},
{
    "pk": 408, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve de \"24h\". Servi\u00e7os m\u00ednimos de 25%.", 
        "end_date": "2014-11-13T23:05:42", 
        "source_link": "http://www.metrolisboa.pt/2014/11/greve-de-13-de-novembro/", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-11-13T23:05:40"
    }
},
{
    "pk": 409, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2014-12-09T09:56:08", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/economia/fectrans/trabalhadores-da-stcp-em-greve-no-dia-9-de-dezembro", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2014-12-09T09:56:04"
    }
},
{
    "pk": 410, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve. Servi\u00e7os m\u00ednimos decretados na fonte.\r\n\r\nPreveem-se tamb\u00e9m atrasos e supress\u00f5es pontuais na noite de 23 e na manh\u00e3 do dia 25 de novembro, nos servi\u00e7os Regional, InterRegional e Urbanos.", 
        "end_date": "2014-11-24T21:07:49", 
        "source_link": "http://www.cp.pt/passageiros/pt/consultar-horarios/avisos/greve-24-novembro-2014", 
        "company": 1, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-11-24T21:07:48"
    }
},
{
    "pk": 411, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2014-12-18T00:29:06", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/economia/estradas-de-portugal/trabalhadores-da-refer-em-greve-no-dia-18", 
        "company": 25, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-12-18T00:28:54"
    }
},
{
    "pk": 412, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2014-12-17T14:58:12", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/economia/trabalhadores/outra-greve-no-metro-de-lisboa-no-dia-22", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-12-17T14:58:09"
    }
},
{
    "pk": 413, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve 24h.", 
        "end_date": "2014-12-22T14:58:12", 
        "source_link": "http://www.tvi24.iol.pt/economia/trabalhadores/outra-greve-no-metro-de-lisboa-no-dia-22", 
        "company": 2, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-12-22T14:58:09"
    }
},
{
    "pk": 414, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2015-01-09T22:48:31", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/local/noticia/trabalhadores-da-stcp-desmarcam-greve-de-quatro-dias-1680823", 
        "company": 9, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 2, 
        "start_date": "2015-01-06T22:48:31"
    }
},
{
    "pk": 415, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2015-01-01T22:52:04", 
        "source_link": "http://www.scotturb.com/sobre-nos/noticias/item/65-aviso-previo-de-greve", 
        "company": 28, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2015-01-01T22:52:03"
    }
},
{
    "pk": 416, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2014-12-25T22:52:04", 
        "source_link": "http://www.scotturb.com/sobre-nos/noticias/item/65-aviso-previo-de-greve", 
        "company": 28, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-12-24T22:52:03"
    }
},
{
    "pk": 417, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2014-12-30T22:53:49", 
        "source_link": "http://www.flytap.com/Portugal/pt/informacoes-servicos/Informacoes/Informacao", 
        "company": 6, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": true, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 3, 
        "start_date": "2014-12-27T22:53:48"
    }
},
{
    "pk": 418, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Paralisa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nBARREIRO > Terreiro do Pa\u00e7o \r\nDas 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h20 (primeiro barco) \r\n\r\nTERREIRO DO PA\u00c7O > Barreiro \r\nDas 13h25 (\u00faltimo barco) \u00e0s 16h50 (primeiro barco) ", 
        "end_date": "2014-12-26T16:50:00", 
        "source_link": "http://www.transtejo.pt/pt/informacao_util/informacao_util_detail.aspx?id=436", 
        "company": 13, 
        "all_day": false, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2014-12-26T13:25:00"
    }
},
{
    "pk": 419, 
    "model": "hat.strike", 
    "fields": {
        "downvotes": 0, 
        "description": "Greve.", 
        "end_date": "2015-01-15T21:01:29", 
        "source_link": "http://www.publico.pt/economia/noticia/trabalhadores-da-soflusa-mantem-greve-a-1314-e-15-de-janeiro-1680930", 
        "company": 3, 
        "all_day": true, 
        "approved": true, 
        "canceled": false, 
        "submitter": [
            "admin"
        ], 
        "upvotes": 0, 
        "region": 1, 
        "start_date": "2015-01-13T21:01:27"
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "hat.userprofile", 
    "fields": {
        "user": [
            "admin"
        ], 
        "mail_notifications": false
    }
},
{
    "pk": 4, 
    "model": "social_auth.usersocialauth", 
    "fields": {
        "uid": "100000513772459", 
        "extra_data": "{\"access_token\": \"AAACE17gi4EYBAB75rdZC0lhDwl3QCCUNBkR37BfnYZAZB4QIv3g43DOH24tBZC0jGfHuFUZBmYv9f3n6f1LIUTJvO0rKpePOnM4JssGfJdYnO13CMZCexJ\", \"expires\": \"6738\", \"id\": \"100000513772459\"}", 
        "user": [
            "Hern\u00e2ni Jovo"
        ], 
        "provider": "facebook"
    }
}
]
